非飛雞 正常空姐 你問我答 3

有好多巴絲話怕開3會變質
唔緊要啦 當繼續吹下水
大家太熱烈喇
我會繼續quote過來覆大家
想了解我更多就要麻煩你爬下文了
問左答左又再問果d 睇下我心情好唔好
如果唔係 會屌鳩你盲

講一講先
多謝大家嘅正評

樓主

lm睇厹

咁快已經第三個
Btw等上堂

唔引用，樓主係唔係唔應機？

勁多要求但一d禮貌都冇 覺得老馮咁
等耐少少都唔得

一早

有無話對靚仔service會好D

唔去北韓了 唔想助長當地政權
唔鍾意化妝其實ok
因為我都唔鍾意
但你要做好skincare 就可以淡妝

留名睇黑c

唔會
大前提係有禮貌

兄打真心幾搞笑+幾堅持

點會啊 咁你咪一路走一路同我講拜拜囉
一句拜拜有冇0.1秒

出幾多個月B仔？
點睇管理層年年對沖燃油蝕錢？

做飛機維修 成日比你地西面

仆你個臭街
真係好仆街
我哋為你每日用心咁去做服務 賺錢
轉個頭同我地炒窿晒啲錢 屌

姐姐 我都想睇😂

果個一定唔係我
我成日好感激你地幫手

marvel都開3啦！

唔明

其實飛short haul 係咪會冇咁易爆鐘

會check
乜都check 又驗尿又抽血又盛
不如你問我有咩唔check? 一時之間真係講唔到

想問下 空姐/機師 呢行平時生活個style係點

想問下空姐 / 機師成日要周圍飛 stay幾日，
係咪好難成家立室生B？

已經唔係日日見到伴侶，
如果有細路，咪要成日交佢畀人睇？"媽咪呢幾日又要離開香港喇" 咁？

爆鐘其實每個公司計法唔同
我地公司short haul但有分long sector
飛多long sector就會爆鐘

無飛BLR/CCU

我訓覺多
你問錯人
我未結婚 未都唔知

CCU仲有嘅
BLR不屌了

有次遇上氣流，架機好似過山車咁、又上又落、又震、又左右移，又dup頭咁，嚇Q死人，你地會唔會驚？

淨係睇咗post 2
絲打好正
好鍾意你句dare to dream

咁你平時off duty係香港等飛有幾多日？一般來講

純粹想知可以訓到幾多日

2個貼問過幾個問題

可能啲問題提唔起你興趣

要引用有系統提示先應機

我會啊 我都試過
但我唔知喺飛機入面車震係咩感覺
我會扮鎮定

認真 嚟緊想入行
做完個digital interview等收通知去24號個recruitment day
可唔可以add tg
想提早準備好

利申 想入行嘅原因你好似
真心好想好想做到

3日

樓主我add唔到你TG

求你加我！唔該你呀！

你再問多次
如果我再唔答
即係我唔想答

而家玩法唔同晒
我都唔知佢點玩

證明大家都係人，都一樣會驚死。btw車乜震呀

係咪咁貼先啱
Sor唔太識

上海北京青島南京杭州寧波廈門成都台中高雄羽田檳城吉隆坡班加羅爾加德滿都

我想落街買飯, 食乜好?

食屎最好

屌又話你問我答, 答埋D垃圾

樓主有無聽過 "It's just loading! " 呢個問題

之前有個空少巴打話會覺得好興奮好好玩

多謝你支持啊巴打
我中三前睇英文書都係咁崩潰
一行有十個字都唔識
仲記得F.1 Maths用英文教
見到「tendency」呢個字以為係重點 舉手問老師
點知比老師屌
我都唔明果種睇一兩頁就要查字典嘅痛苦
但我唔建議巴打估字因為估字嘅話就儲唔到自己嘅vocab庫
但信我唔好放棄
始終有一日你會睇英文睇得好順暢唔需要再靠字典

多謝巴
喺連登收到呢啲祝福真溫馨

之前果啲唔問喇 咁耐可能已經有人問左

空姐係唔係好多都係 女權L 黎 ?

我諗唔關職業事
不如問下你男朋友係咪咁淫亂
不過講一樣野
其實如果機師係好仔嘅話
佢公事外唔會主動接觸空姐 除非真心想追你
或者係當做個朋友
但我覺得反而樓主要擔心佢入咗去機師之後
佢嘅價值觀會俾啲仆街player扭曲

再仆街啲講句你都識講係夢想姐
考到先再講再擔心啦 咁撚難考

唔係
好多普通傳統女性

冇得揀
冇咁分 每個艙都有好同西

多謝你 可留tg

樓主你覺得DSE英文oral 5/5* 夠唔夠做空姐？

因為我overall得4唉好廢

同埋入左大學 major唔駛成日用英文，雖然番兼職有一半時間都要用，但都覺得自己英文退步

釜山沖繩冇得ovn

樓主你google下"It's just loading" 第1條youtube片就係

夠
但其實英文講到fluent就得 唔駛咁高要求
我要靠做槍手 先重拾到當時讀u英文好嘅顛峰時期

冇啊 即turn 除非壞機AOG
之前有留意到你好似啱啱入嚟training定唔知啱啱online?
加油

我表姐係第三位做地勤同個行政結婚10年生左2個,
當年佢老公都係好好仔之後帶個小三返屋企比我見到,
最後當然係離婚,2個仔都唔理丟比我表姐,贍養費都成日遲比
我覺得果度做真係太多引誘.............

11分鐘
不如你簡介下？

其實呢啲仆街故事我都聽唔少
好慘好慘我都覺得呢行好大引誘

0740 report 你會選擇點返工
自己貼錢taxi?

希望絲打你都守住自己中指,閃
肺是比人話狗公

我都覺得呢兩日開po好似識左好多連登人咁
我幾喜歡呢種estranged city的感覺

但仆街講句我唔知點解覺得你嘅開場白好似啲真心膠嘅狗公
仲要你個tg名

對

嗚呀，多謝你咁快覆我呀
我讀書廢，但身邊有三四個讀書勁英文超好
都去做空姐！！！！

雖然啲空姐朋友都安慰我，話我會考到
但見到佢地又靚又叻
我就成個諧星

我miss左加你tg
然後見你依家keep住覆人所以我係咁芒post

求你加我啦

你用左幾耐時間去追英文
同你都係末代al但英文好撚廢

我都希望我守到
真係好多誘惑

有時好同壞都係人地嘅印象

好似我自己都成日覺得自己係受唔住誘惑嘅人
但全世界人都覺得我好專一好乖好斯文唔諗咸濕野

好啦 咁乖 轉頭add😘

啲氈有幾污糟？

我覺得唔算係追嘅我覺得係開竅囉 你當三年吧

我反而同你調轉
好多人以為我open
其實我勁保守

真係好chur
就快training啊 絲打咁都記得好犀利

好污糟架
但我都會照用嘅
唔夠seat cover污糟

記性太好是我缺點
你想傾計可以留tg嘅

D 客飲剩的野倒去廁所？

伊朗簽證、出入境章影嚟欣賞下

有人覺得男人唔咸濕,真係
作為男人我自己都覺從生理心理上邊有男人唔咸濕,只係忍唔忍到姐

佢前夫係果度都做左幾耐,結婚前都唔係淫亂之人
但結左婚後10年比個年輕空姐吸左去仲可以帶返屋果下先勁

傻的嗎？俾你起底？why not google it yourself?

你講得好啱其實我都覺得係忍唔忍到嘅問題
睇吓佢碌鳩同佢個腦角力 理性 而且好講定力

呢個crew好正 仲敢言過我

空姐對有客帶bb travel係咩態度？
會唔會覺得好煩even個bb係好乖？
我黎緊會帶bb travel但好驚呢個問題

可以
不過講明先我哋唔係好無聊咁樣樣等降落
係因為降落最容易發生意外
所以我哋都唔會傾太多 阻住自己留意出邊環境

咁講啦
咁事實上因為BB嘅嘢俾一個普通乘客準備嘅多
例如開BB籃 比BB安全帶
始終有BB就麻煩啲囉
但我哋唔會歧視嘅都慣咗啦
最緊要係叫你BB唔好喊 唔好亂捉d野
好怕無啦啦行過然後俾個B篤條腰

可能一直都有係你唔知姐
好彩我暫時定力仲有係度

你真係唔使擔心嘅
我哋覺得麻煩啫但唔係你錯
正等如light load我哋會開心啲一樣
但full load我哋唔會西面㗎嘛

我建議東歐
物價平啲可以睇到多啲野
英國法國同埋荷蘭洗費都比較多
建議你可以先搶平機票再決定自己餘下嘅旅行budget
其實邊有分啱唔啱架你自己去旅行鍾意咪得囉
咁有啲rooftop係可以睇到成個城市嘅景觀
都好值得上去㗎

上個post留言
男朋友夢想係做機師
好驚第時會有乜事
想問下其實機師同空姐接獨多唔多
係咪真係咁淫亂

無人想bb係架飛機度喊架
不過當然都會控制佢情緒
對大家都好

前面覆左

辛苦晒媽媽
飛邊啊？

通常唔會

你去伊朗個post 話有兩本passport 咁你返工有冇話一定要用邊本

我都覺得自己好撚難搵男朋友

有啲人話飛機起飛無耐 撳鐘仔叫空姐嚟
其實空姐準備緊飛機餐好忙
所以寧願乘客自己行過去問仲好

係唔係真呢？

係啦我sam hui 次次怕煩到人 如果冇時間係閘入面裝水 會上到機自己行去問空姐幫我裝水

個個好似你咁就好 平時做野已經大壓力 19公司

我用SAR番工
方便好多
其實有指定用邊一本嘅
因為你一入職嘅時候就只可以報一本

果陣apply伊朗Visa要留低本Passport
咪帶住本BNO頂檔先
因為我哋每日飛之前都要做document check
確保你有valid嘅旅遊證件先可以開工

唔會嘅樓主 緣份呢家野
U never know ar

你住好近？
我女友平時好大洗，我成日屌鳩佢亂洗錢又亂買野
唔知係咪日子有功，佢尋晚同我講今朝搭地鐵+s1
(佢平時會自費ael + taxi)
今朝我仲訓到死撚左時，見到佢5點碌落床化妝果下真係好心痛 好想即刻車佢返工

小小脊椎側彎做唔做得？

係啊
你做得好好
如果想飲多啲野嘅話可以收完餐後再問我地
忙完要忙嘅嘢就好welcome

好奇問下，有冇話邊款機型嘅galley 最唔好用？

好開心樓主覆我
價值觀俾班仆街player扭曲呢到想聽多啲
我都覺得好難考 但係佢話有新晉計劃 易好多

女人唔同男人....
尤其係性慾方面.......男人由青春期到死果刻都係鳩硬硬,就算唔用得,心都係痕...呢啲係生物本能,不過點控制性慾就個個人唔同

方便喺邊 我以為staff 用邊本都應該冇乜分別

可能係....不過好睬既係我表姐間屋冇加佢名

唔近啊就係
我都係自費AEL+taxi
嗰陣見我男朋友係我瞓到死撚左嘅時候碌落床返工
我都好心痛

你地既絲襪邊到有買？
公司提供定自己買的？

視乎你幾多度

男朋友話做機師 除左公事
好少好少機會會同空姐相處喎
佢話啲淫P都係佢地有心->私底下約

一定係320
想死
特別double catering果陣

想問下有咩方法可以學到英文？

英文拎2 想再進修

同埋多唔多空姐番工識到海關 仲做到男女朋友？

最深刻既被hard time係點
可唔可以分享下

覆下姐唔使咁開心嘅傻瓜
因為我覺得入邊係player嘅佔大多數
有個好friend嘅阿姐老公係cockpit
佢都話佢覺得佢老公係最後一個 1001一個好仔
其實的而且確
佢哋嘅Title連埋佢哋嘅人工係可以吸到好多女埋身
好似啲男人成日講有食唔食最大惡極
坦白講我都知有唔少空姐會想溝機頭
咁多女獻身 少啲定力都唔得
但咩新晉計劃我就真係唔知咩黎

唔使諗啦，一定係高、富、帥，[個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩]

因為之前去台灣用過SAR
台灣唔可以雙重國籍

台灣集體訂 多謝buddy

爸爸黎
都係2大1b咁去日本
btw唔係坐你公司同你大婆公司
未洗煩到你住

例如咩誘惑？

岩啊
但我公司有啲幾好玩嘅機頭
喺outport一齊正常正常打邊爐
係開心係搞笑嘅
如果佢哋唔flirty的話 我都鍾意同佢哋傾計嘅
因為想了解飛機運作更多
每次同佢哋傾計都長知識

唔多

幾時做我女朋友

瞓同一張床都可以唔扑

其實想問好耐，我見咁多大學生做空姐 其實早幾年前多唔多中五學歷既人去做空姐架？

樓主skip左我 搬過嚟希望你會覆啦

我覺得機頭同cabin crew 嘅關係真係好矛盾
cabin crew 成日覺得機頭精蟲上腦
但機頭咪又覺得佢哋有被媾妄想症(尤其係香港果班)
好多時去到out port，隊長invite 成set crew 去食餐飯，仲要隊長請
但通常只係得啲senior嘅老總或out port crew會show up, 啲香港女crew甚少會出現，甚至係房食杯麵都唔會so 你
覺得你一定有咩目的
有時你簡單問候一句，佢都覺得你媾緊佢
有時真係太敏感

其實兩者之間嘅tension, 真係唔可以片面話係機頭嘅問題

嗰陣啱啱出嚟飛red eye long sector
頭幾水
話我好粗魯冇儀態 揸jug手勢屌鳩我手指唔正常
話唔明點解我入到黎呢行
其實聽到好唔開心
兩個搬SU我行開 galley咁細我廢是加隻手越幫越忙
佢屌鳩我唔擺隻手出黎扶下
（其實多隻手托住乜真係咁有用咩 ）
做完service FP同FJ上晒去前面吹水得返自己一個galley
跟住好安分守己咁收loose item到後面
後面FP問我食唔食多d手信
我：好好味啊多謝邊個架？
佢：你前面個purser拎落黎架wor 佢冇分俾你食咩？

高170以上
富 唔駛
帥 正常唔毒樣就好了
最緊要有內涵

曬鳩氣啦，睇你唔順眼做咩都係錯

咁又唔好咁樣講
你有需要姐你都係有俾錢嘅乘客嚟㗎嘛
應該要享受應有嘅服務個喎
唔使怕麻煩到我哋 而令自己就住就住唔舒服

樓主入職左幾耐先24，25k？
一個月點番法先做到？
同埋唔係好明d空姐frd成日係ig集氣冇call
即係點樣

po 1 重貼

另外想問你仲記唔記得個UE sub-grade 係點？

仲諗住你有路搵你買返幾對

絲打留明想補英文
由細到大英文都唔好
想add你tg先發現自己已經miss咗

D A B D D
利申： 男空姐

你突破盲腸
其實一段關係我好重intimacy
攬住我訓 摸我個頭 抱住我 我已經覺得好sweet

多
好多都體驗一兩年就走
大學生好少會長做
之前就多
Btw 之前答過

我會去打邊爐啊
上晒成班人去我一定唔會覺得佢有咩目的
同埋可以慳多餐飯 何樂而不為
除非有自己想做嘅嘢

Listening A
Writing A
Reading B
Oral B (自己打完出黎大笑左 )
Practical A

知唔知ka大型招聘通常係幾月 3月24嗰個 小妹未畢業 in完收左都無用

唔定架 密切留意啦

真絲黎架

同埋我想準備好D先去interview 始終要等半年先可以再in第二次

Oral B

可以嘅但真係小心啲
搽多d野
你諗下我未飛之前從來沒有過濕疹

笑左出聲

So fking true
好怕過大時大節
特別係身邊嘅女同事大部份都有好穩定嘅伴侶
好多都係拍左好多年拖嘅男朋友
成日三句唔埋兩句就講男朋友點點點
我都想可以講下男友點點點

撚知咩
Time to win嘛
不過我都好唔明白亦唔鐘意同CX合併請人
D candidate為左有offer 一定係答both
到後來就俾大婆揀晒佢想要嘅人先
好狗
成日做低公司

我成日覺得自己公司好似香港
而大婆好似中共咁
未收購前 公司以自己個名發展得好好
而家叫「國泰」港龍，好似「中國」香港咁
大婆收購番黎之後我地咩都cut晒
又局限晒港龍嘅發展
靚port就自己飛
唔想要嘅就掉過黎 e.g. KL
成日為左壯打自己個brand
就貶低港龍咁
好似大陸不停谷上海北京
然後就搞9香港 拖埋香港經濟發展
搞埋d高鐵 赤化又同化香港
令香港失去本身自己嘅競爭力同特色
好快變成一個寂寂無名嘅中共城市
如果真係想「自己」嘅城市好
邊有咁變態架
成件事好極權
而隨住小熊維尼登記
真正香港嘅壽命越來越短
好似香港就不再是香港 只是一個叫「香港」的城市
諗起都灰

肥、矮、宅、獨， 咁即係肥、宅有機啦，呢度啲毒巴咪冇機會？

你覺得考咗急救牌會唔會幫個candidate加少少分

冇
其實最主要係睇你自己點樣包裝然後present出黎

正常女仔都唔會喺網上面搵男朋友啦下嘛

我公司好難swap
想多假可以做cx

有冇聽過/識唔識人有護士牌做空姐空少/相關工作

電話咭用自由鳥啦 而家廿蚊日又唔使用vpn
已經盡量追晒上一個po 唔知有人答咗未 睇漏嘅屌細力啲

呢位同事 真係講得好好 多謝支持

冇

絲打之前話1個月10日假係淨係g定包埋冇call既日子啦

有冇段GB計？
廿蚊都唔平啊講真
我一日用十個鐘架咋

淨係G
師妹放心

Oral 有咩方法練到。

會講到好疾。好想學好d英文

依家先20歲 入左公墓員唔想成世做散仔

識唔識manlui

你地以前都一齊住？
可唔可以add 你tg,我想吸取下你經驗，避免做錯咩會搞到分手
利申：已經計劃緊同佢結婚，非厹

如果你唔想重提舊事就由鳩佢啦

但係你都係未答我post1既問題

想問下writing有咩心得 因為我個grade都幾極端 IELTS 8 5.5 8 6

真係既期待又怕受傷害
試過最顛幾點call

都係跟外國劇學
而家跟蕭叔叔chok accent

唔識

Writing 我加好多名人詩句
雖然好老套 但佢地受
It was the best of times, it was the worst of times.
係萬能key
用多d唔同vocab 逼自己學多d唔同句型
唔記得咗考IELTS sub grade幾多
我IELTS 好耐之前考過 唔高分 得7.5
唔係好識玩佢地果種style

05囉
最早咪05
真係屌晒鬼
通常05前一晚我都訓唔到

此貼必火

有
其實同男友嗌交就會好傻咁諗
如果有空難後 佢會唔會擔心我 會唔會黎醫院攬住我喊
會唔會珍惜我
我諗我屋企朋友同事一定好難過
佢...？
我唔知

20度以下 好似係 我都唔記得左

多謝支持

應該ok

終於覆完lu yeah
覆tg先

但做就好難

同埋如果要同空姐打開個話匣子 用咩方法最易打開

oral抽中問我最鐘意既一本書 果陣仲未開始睇英文書 (買左本英文哈利波特淨係睇左幾頁) 跟住我唯有答Harry Potter 之後開始講果陣發覺今次仆街了 除左哈利叫harry potter之外我唔係好知榮恩同妙麗既英文係咩

我有兩個女性朋友做緊空姐，一個已婚幾年好想生b但仍然無聲無氣，一個舊年結婚後好快有咗但好快又小產。

你意思係溝女？

你真係諗唔到嘅
唯有用 “The two best friends of Harry...” 一路落去

小產 rip

其實我好怕俾人覺得自己係正面撚
之前男朋友以為我always好cheerful
接受唔到我sentimental 嘅一面
我都可以好負面
利申 曾經有depression 要食藥 去瑪嘉烈K10

1,2都覆晒喇 一個都冇漏
如果冇覆大家嘅 代表我唔想理你

正面撚同always cheerful又唔一定會同時出現嘅
始終人嘅性格係多面

可唔可以講下depression咩事要嚴重到食藥？

遲下諗住歐遊一個月有咩建議

老老實實會唔會揀連登仔做拍拖對象

你個人果然好保守

寧枉毋縱，巴打應該係大陸人

好on9
覺得自己三大畢業 offer都冇個
然後咁岩又跌斷腳 要屋企人照顧
好冇用好失敗好冇生存價值

係飛機艙同咁高空嘅環境你個身體機能&樣會唔會殘得好快？ 聽講仲有輻射添

東歐果堆落巴爾幹半島

絲打要既有學識男仔等於Doctor? 律師？ professor?

who the hell are you? 點解要證明比你睇

冇錯係呀，有時啲衰嘢一次過湧埋嚟真係好難頂

既然你幫人補開習

自學英文會介紹邊啲綀習

係米好多空姐 另一半係消防/警察？

飛過 但唔同galley seems nice
佢ig都成日pop up出黎 都幾靚女 （of coz圖靚過真人）
但冇kayan cheung果d咁大對比
鍾意睇佢d狗多d

又盲又on鳩

如果係有學識嘅連登仔 有深度嘅 可以

我又唔點殘
唔駛追時差 我諗身體會好d
輻射可能要老啲先知後果

唔鍾意醫生 唔鍾意律師
如果要我答最吸引我嘅職業
一定係建築師

但我要嘅學識唔需要係呢種
有深度就夠

Thanks

巴勒斯坦？

係呀，巴勒斯坦國，痴住以色列那個，果到有個地方叫耶律哥，全世界海拔最低的地方，幾靚

唉
果陣都唔覺得自己有問題
每晚都會坐喺窗台喊
係我哥哥發現
我一直都唔肯睇醫生 因為覺得好貴
跟住我阿哥講左句
「我寧願俾三千幾百你而家睇醫生好過到時駛十幾萬幫你搞葬禮。」
就逼我去book黎睇
食番血清素嘅藥 先嚐番快樂嘅滋味

妖你真係弱撚智
逼阿姐開火
乜撚野啊 有睇po都知我價值觀係點啦on9

Grammar in use

其實比較成熟既女性都唔會跟職業或者家底去揀另一伴 因為就算係醫生律師都可以係一個披住人皮既仆街 又或者太著重事業(賣身比工作)

我覺得樓主會鐘意莊偉忠呢type

多
之前講左
我亦唔介意再講
我最撚憎警犬同消防
好撚嘔心啊你地

點嘔 想聽下

我知啊
其實都唔可以話痴住以色列...
佢地國土仲有咁多爭議

係啊 好欣賞佢 不過年齡層唔岩 哈哈

都係 但都係得個知字

警犬：咁樣對香港人 你自己有冇覺得好似賣港啊！
試過有消防員溝
其實我成日唔應機
但佢都keep住搵我
見佢咁鍥而不捨俾個機會佢
應承佢出嚟見吓
佢：我唔知你對普通消防員點諗啦我就唔係嗰啲人嚟嘅
我：即係點？
佢：即係溝女囉我唔係㗎
我有一秒信左

我純粹無聊問佢做乜唔叫我去消防局BBQ
我都想睇下消防局啲設備
佢：怕你忙唔敢打擾你嘛

然後過左好耐佢都冇俾其他fb/ig我
我問佢佢先俾ig我
一睇
第一個po係同一齊左三年嘅女朋友喺消防局BBQ

我果下係覺得佢好撚仆街
如果你係因為我係空姐而狗衝我
我都只會當你係狗公
如果你係有女朋友
我會覺得你係賤男

佢女朋友ig public 有好多同佢男友嘅sweet相
我真係有一刻好想inbox佢女朋友
叫佢小心啲個男朋友
但我唔知咁樣挑撥離間係唔係好
所以最後冇做到
我一邊唔想個女仔咁傻（仲要幾靚幾純）
但另一邊又喺度諗如果個女仔係傻得來開心嘅
我講呢d令佢咁傷心係咪太多事
唔敢做敲響現實嘅中嘅衰人

條仔仲要成日扮大隻以為自己好靚仔
其實我真唔睇樣同外表 所以一d都吸引唔到我

你地 name tag 個英文名有沒有限制？上次飛大婆果邊有個叫 Circle 有個叫 Water 兩個都係女！

我諗你真係見識太小
原來你嘅圈子咁狹隘 身邊都係臭閪港女
真係替你感到悲哀
又要睇又要屌 好符合典型香港人嘅性格
我真恭喜你啊

冇啊

改個名都得罪你 你夠叫Panda啦 circle water好過d男仔叫Sky Dick啦下話

幾好笑 一樣米養百樣人
警察 消防 都實有賤男 叫雞 偷食
咩工都有
正如空姐多臭雞 一樣

係啊 既然空姐多臭雞 你咪唔好溝
消防多賤男 我都唔會溝一樣
警察好明顯係政治原因啦

上次對住 Water 問攞 Water/ Can I have water... 有 d 尷尬

而家嘅政府工已經唔係鐵飯碗亦都唔會搵條命去搏為人民服務， 都係打份工啫， 有錯請輕力屌

呢個又幾gag...

又叫人屌得輕力d

後尾除左睇醫生食藥
係好翻嗰人先再搵工入左而家呢行？
定咁啱recovery process嗰時又有offer？

其實越理性嘅人就越易有depression
太清楚有咩問題亦太識搵excuse同自己講話無問題
到一爆獲嗰時就一發不可收拾

冇諗過溝
兩個都多食快餐
空姐.警察.消防又好 都實有人憎唔滿意佢地
最緊要做好自己 問心無愧
自己價值觀唔好影響到

怪錯你 但其實好多時都唔會叫空姐個名

想知絲打既強迫症嚴唔嚴重.有無人叫過去睇醫生.發覺出黎做野之後開始愈黎愈嚴重.d野要擺得好整齊

鍾意就屌大力啲

好緊果程中有offer
你講得好岩

想知當你地飛到去目的地之後住酒店係點計，公司安排好酒店比你地住定係比錢你自己出去book 酒店

如果有人問左屌細力d

其實如果同一個人一齊要因為職業而影響
成件事都幾sad
同因噎廢食無咩分别

係未有機會了解對方嘅時候就落閘
其實都係焗限左自己
係連登先會非黑即白咁

下 乜出街食飯=受溝？
食個飯好正常社交咋wor 咁叫做雞？
你唔會同異性朋友出去食飯？
你咩年代？
小學雞駛唔駛同老師投訴隔離果個玩集體遊戲拖住你隻手？

我同消防員以為自己特別存在？
我諗你閱讀理解好差wor
佢擺明係講緊大話啦下嘛
乜我打淺白中文都咁難理解咩
定我要打AL英文你先明

想問絲打係咪以前喺某登上班台開空姐post嗰位

ID 惡曬 _ _

最尾果句你講得岩
但講落唔落閘都好睇心態
我對佢份工作有好感 咁我自然都唔會對佢有好感
戀愛其實好感覺行先

因為我自己就係啲咁嘅人
不過好得翻真係唔易
我就等緊幾時爆獲

Depression嘅經曆有無令你諗嘢唔同左？

冇睇醫生
擺得好整齊係

又幾幽默

抬頭一望就望到佢個牌，又剛好我想攞水 (water)，下意識就諗難道佢只係派水...?

聽落你都係 crew?

點先可以變到英文咁好
我英文一直都好差
中4試過比呀sir上堂屌我完全唔理grammar，又話我hea，講講下仲嬲到撕爛左我份作文
但期實我果時覺得自己已經盡左力，起碼冇串錯字（全靠google翻譯 ），我真係好用心盡量用曬我識既字黎作篇文 。
仲試過比佢捉左出門口同我講:我以前有個學生佢英文差，我同佢講佢dse可能會得1，之後佢一直好努力，好努力，好好彩終於比佢拎到2。而且d英文比佢更差，就算你好似佢咁努力都好大機會得1，你依家仲唔努力。聽完真係灰左陣
但最後我都好好彩咁拎曬5份卷全2

但拎到2係冇用 ，英文垃圾就係垃圾，依家出黎做野，成日預到d英文完全睇唔明 ，真係好撚灰…好驚因為英文太差而升唔到職。 想改善下英文又唔知從何入手

公司安排好晒
放心 冇人問過 唔會屌

哈我記得你啊！我差d以為你係我個frd以為你識我

冇咩唔同
我唔想再諗番以前每晚以淚洗面嘅日子

你阿sir好衰
如果你有興趣我教好你grammar可以留tg
Google Translate真係一睇就知
我有d學生都係咁

Oh...仲以你系本身濕疹底
有濕疹仲要化妝好易搞到嚴重左
希望你唔好成日發濕疹啦

留多次tg先...連tg都唔識留

我仲有好多野想知好多野想問

唔是

朋友，錯不在你

係個仆街老師囉

慢慢嚟啦，大家一齊加油

想問下，你地掛係行李果d “cabin crew “ 或者 “flight crew” 果d 鎖匙扣, 係咪用黎比提示班行李大哥要粗暴d對待架？
同埋，我早兩日見到有個國泰FA 掛住個 A350 版既鎖匙扣，好靚，係咪要係入面做先有得拎？

港龍空姐為免走光 力爭「着褲權」

點睇

我認我係 cheap cheap DM，想問下而家 op-up 係唔係難咗好多？次次一開 OLCI 就 check-in 但係個 SEC 都唔一定好前...

PS. 除了攞水，無咩 request 過，最好係鑽石能量水但認仔好似得 Bonaqua

你地以前都一齊住？
可唔可以add 你tg,我想吸取下你經驗，避免做錯咩會搞到分手
利申：已經計劃緊同佢結婚，非厹

我怕你miss 左所以post 多左次
如果你唔想重提舊事就由鳩佢啦

唔係
唔係大婆唔知

追post見你講你平時都係飛短途機
但收工都會攰到落妝 唔沖涼直接訓

通常係因為你排到啲時間好chur /
定公司編你飛好多轉？

繼續跪求樓主 add tg: zita_v

仲有樓主唔好理啲仆街啦
人地想食空姐但食唔到 所以係咁追擊你 block9佢啦

哈哈我都有見到 笑左
我地琴日都有講
套制服已經唔係靚仲要著褲
好似HAS輪椅姐姐咁

「d客落晒未啊？」

唔係啊 佢每星期黎我屋企一兩次過夜咋
佢冇做錯d咩
分手唔關事
唔add tg了 冇咩好share 避免分手的
緣份天注定. #maktub

以前嗰套好j好多

唔係啊
係我好易眼訓
我諗間間公司都係咁攰
我只係小小誇張唔沖涼就訓咁解咋
放心啦 記得你

有興趣跟絲打學英文 留名

利申絲打英文好差補過幾個老師都係差到講唔出口

我都覺 好想著番

明白明白
我心入面仲有一絲開心有女仔同我一樣

會攰到唔沖涼
原來係假咖

我都覺得着褲爭咁D野

唔明點解啲cm要咁多粗口

咩假？
我間唔中都係咁

無追post唔好意思
做乜咁多人會留tg

比樓主真性情吸引

幾鍾意樓主
由第二個post 開始追
以前朋友做空姐，加左我個名所以去多左好多旅行，試過business class 真係好爽皮 啲野好好食
聽佢講有試過分到頭等啲魚子醬食勁happy, 絲打有冇食過鍾唔鍾意？或許最鍾意食乜？( 太為食所以想知 )

有啊真係好happy
頭等tea set
迷你冬瓜盅
雜果西米露
煲仔飯 海南雞飯
青咖哩飯
lamb chops
蘿白糕點心

其實第一個po好笑d 哈哈

煲仔飯真係好過分呀乜料
好啦出返去追post 先

鵝肝醬都好正

學識好難捉摸
深度？

港龍空姐為免走光 力爭「着褲權」

有冇你份？

我仲以為成熟女人先睇重職業家底

機頭係澳洲 training 緊
入嚟 say 個 hi

而家識都得

都係既 有時真係要迫自己 始終我睇書個範圍太廣 有時學完記得一類 遲一排睇另一類書又要重新一頁查十個字既日子（會睇到好無癮）其實平時常用果啲oral /reading 係冇問題 不過想睇下history, fiction呢類就會好多唔識 真係要慢慢浸

都post3有追哂已經無咩想問
純粹睇樓主發炮屌鳩反社會毒撚同雞蟲好頂癮
留個名

開住佢d相 睇住av 打飛機先囉

博元？365日 5GB
鴨記有得買 $400 都係租人仔個network
唔夠用嘅買短啲期數嘅都得 應該夠用

好變態呀

咁你真係好仆街
係度吹水都一樣

有條狗公 搵唔到錢但做緊自己有興趣既野 仲要已經做左半年

你會點睇依隻狗公
Thanks

POST 1 去左邊, 沉得好深..

如果有精神病係咪都做得FA咁? 利申 曾經都有BAD

正常你地應該對入境同海關多
咁你有冇呢的感覺

對機場保安先最多呀，死on9。
公墓員好撚巴閉呀？
我屌你老母臭西。

如果純粹想體驗下空姐 做1,2年試下
你覺得好唔好入行，定你會建議唔好浪費時間

因為我諗如果做完呢一兩年再出返黎做major嘅野，其實同fresh grad冇分別

不如你考到先諗啦

人地用寇又入返膠袋俾下個用？

睇多啲小說寫嘢會有詩意

冇啦雖然我好男仔頭但我好鍾意着裙架
方便咁多
如果你有睇交響情人夢
我野田妹會鍾意着裙嘅原因係一樣
One Piece一笠就可以走了

多謝你呀
某幾個成日出現嘅username 我會記住你地嘅support架
好似我啲朋友 個個一聽我講鳩野講晒粗口就笑死咗

邊套最經典？

好似ok wor

搜尋一下真係咁難咩

其實佢咁靚身材又好 可以好多人鍾意
唉 有少少慘

其實唔得
你body check會assess你
BAD好似好叻嘅人先會有
E.g. Van Gogh

答左好多次 唔想再答
老實講係
因為你笑得冇咁開懷
但呢種唔係重要因素
與其擔心咁多 Prepare好自己應對仲實際

咁又冇 入境同海關會唔會用胡椒噴霧噴學生？

追哂3個post 好好睇 暫時冇咩想問 純粹支持下 加油絲打

會唔會驚公司知道你有depression之後ground左你？

加德滿都正唔正？

唔會嘅
大把人係咁
而且我喺前面講過
如果你連咁青春嘅時候都唔敢攞兩面出嚟體驗一下
怕你做返野同Fresh grad一樣
咁我諗你之後一世都唔會走到出個框框

其實講得岩

唔係呀
係唔污糟係唔會換架

好撚正
最愛！

岩呀 覺得自己生係古代會係個詩人

我係好番之後先收offer架

身為龍仔既CREW

面對大柴既同事會係抱住咩心態

會唔會比佢地睇低一級

你肯定佔中、旺、銅嗰班係學生？似蠻族、暴徒多啲喎，雖然佢地可能被人利用咗

好嘅冇咩野
但好憎佢地d阿姐狗眼看人低
26y 變25y又屌我地
搬office又屌我地咁
關我地撚事咩
咁多聲氣屌公司囉

一開始大部分都係學生
我有去 但好彩冇俾人噴 我好多朋友都有中
後來當然有啲紅底人滲入搞事啦

如果有緣比你serve到希望認識下
TG就不了
book機票留意多d KA先

內向嘅人係咪無可能做到空姐
或者你有無識啲係靜嘅空姐

好彩你見事態發展唔對路走得快， 嗰啲佔領者又出棍、竹桿、磚頭、玻璃樽……仲有鍾意食生果人仕喺嗰度。咁正義做乜又要戴曬口罩，好定壞人顯然易見！

我都係20中，但今年先大學畢業到。平時會留意下d旅行資訊，如果絲打唔介意，想加你tg 。

識唔識resa? 好似成日係馬場見到佢
係咪好多空姐都打幾份工?

想識樓主 傾下旅行

雨革有出過磚頭？你五毛嚟㗎？

一個空姐post就引哂d狗公出黎留tg，肉酸到

好尊重你地既profession
希望有機會做你同事，pilot wannabe

其實只係想留tg交流d旅行野啫
留tg就係狗公，你甘諗我控制唔到
利申， 有女友

lm

之前答過
內向唔係唔得但一定要主動唔可以被動

有女友就咪搞人啦 旅遊資訊？開個post咪仲更加集思廣益

識啊佢都幾靚女
但我唔知佢喺馬場返工喎
佢俾我感覺就係我公司好多果類靚靚女女而且好乖
但當然佢真實係點我就唔清楚喇

係

Train緊
想搵絲打傾下計

你有無睇過空姐發夢日記？

我覺得佢愛情觀真係全中 心態極好

其實有女友喺呢度傾計咪仲方便使乜用tg
每當有男仔add my tg
然後同我講有女朋友唔係想溝我
我都會叫佢哋唔好搵我
唔係話覺得你定狗公定咩
只係站在一個女仔角度
曾經作為人女朋友嘅角度
咁樣見到個男朋友同一個陌生女仔私chat都唔會開心
你真係錫佢嘅 無謂令你女朋友唔開心

同事？

冇wor
想問絲打你有冇留tg俾我未add?

野田妹咁正

傻啦
大把cd rom不計其數啊
最狗係有絲打同我講
佢留tg係為咗同我傾計
唔知都有勁多狗公搵佢

迄今最愛日劇
千秋王子

好矯情
佢係咪拍新拖喇？

綠色嗰間

咁唔駛搵我
你大把同事

但有睇麻甩空姐
佢寫d野幾好睇

add左架啦 可能太多人

成日坐飛機遇到D空姐黑口黑面無禮貌，大佬我得罪你咩
利申：好有禮貌

你講得啱，甘我係番尼度問。
想請教絲打， 如果同女友去背包旅行，東歐定西歐會適合d？

我都好有禮貌
希望有一日可以serve到你
令你感受到我份serve straight from the heart嘅sincere
對空姐改觀

做其他工唔洗申請/申報？

好呀，c打，多謝你提醒。 我會留意番

咁就乖
想浪漫睇世界級一線touristic景點 西歐
想exotic 又有少少探索歷奇 東歌
東歐平好多

快點……我

做下part time應該唔駛掛
利申 唔知
我都係做補習同槍手姐

歷奇係指？ 古蹟？

把遮都已經係武器啦，不多說了。其實成件事都係冇意義、又錯嘅，打爛幾多人飯碗呀

坐開CX

兩邊都好多古蹟
果種歷奇係 d人唔多識講英文 加上少人去d
但你要自己去做好多功課搵路搵景點之類
做功課同時探索好多
同去西歐旅行果種人人都做嘅經歷好唔同
我高推 克羅地亞 波蘭

我好摺 唔係好識同人social
所以先想搵絲打傾下計

傻嘅
CX大部分航點同我公司唔重疊wor

通常飛完長途會係當地逗留幾耐先返？
自己去玩有無津貼

盲夠未

見一個屌一個

好呀，我遲下做完功課，post上嚟比你睇下。因為我地2個都係第一次打算去甘遠，所以都想plan 好d 行程

Ho ah welcome!

原來真係五毛

樓主我有個龍仔fd睇完個post話懷疑識你

Ching ho ball

Attention seeker 嚟

唔小心係隔離po 估到你major 不過費時爆

你有冇試過糾結係你major 嘅高薪厚職同依家呢份工(雖然呢份你係自己鐘意嘅)

啲hr 明知啲大學生都係做1,2年係咪都會照請

我都想你add我啊 (真係真絲 非三大but )

五你老豆毛咩，唔通你又係港獨撚？

我勸你都係收檔，航空業界應該有成8成年輕人都支持雨革。

我個fd話嗰陣有班機，有個妹妹掛民建聯牌喺喼，成個trip無人同佢講嘢，佢自己都唔敢挑機，人哋就成set crew喺galley屌黑警屌政府

哦，收囉，橫掂我都冇支持任何一邊

我都想去，認真的說

呢個地方你覺得去幾日適合？

唔該樓豬 希望有機會同你一齊飛

你好絲打 原來係KTM人
但依幾個月先一班仲要垃圾3 day

佢應該好自豪果句「收番個帥」
覺得自己好幽默
點知被樓主一句關你撚事打沉

話說有一次我由KUL返黎香港，坐港龍。我自己一個人坐商務，但係我女朋友無啦啦改機票早左同我返，佢就坐經濟。於是我同佢調位啦。

過左一段時間，我就上前搵佢。一開個簾就撞正個黑衫女purser，西著面問我咩事，態度唔係太好，好岐視feel。跟著我就話搵人，佢又唔係幾信咁。之後我就唔理佢上前搵我女朋友啦。

事關我女朋友坐最前，我同佢傾計個時見到有成四個空姐係度望住我唔知講咩。跟著我望下周圍，其他人都係咁啤住我。於是隔一陣我就走，諗起都覺得除左d人坐商務好q串之外，個空姐serve商務客都好似覺得自己高人一等咁。

成件事我覺得有d侮辱成份，但諷刺嘅喺我其實都係個班機嘅商務客

以前釣狗公都咁玩過

呢位巴打又唔使 overreacted 既 我諗年中都唔少人白撞想upgrade class 你額頭又無刻住business class
你係番佢地立場諗其實佢都係保護緊其他商務客既利益 (如果個個econ都衝去機頭咪好亂)

支持一下先同事

如果係我就上機前俾錢up上黎啦。

支持一下，留名

你就好啦 返工咁多黑絲睇

留個tg 想了解多少少interview嘢
準備grad 有點迷惘

唔好咁多幻想啦 睇得多你就覺得無特別

點解你啲同行咁撚乞人憎
咁撚中意扮哂野去同人爭
生得又黑又樣衰

相比起KA, CX crew脾氣同禮貌都差啲

Touchwood 我坐cx d 空姐都有禮貌， 有時仲傾到兩句

樓主點睇有d 空姐做blogger 呢

對其他空姐同事有咩行為你最睇唔過眼？

接近一日一條THREAD, 繼續留名

in左1x次，去到final in no bc 諗緊自己係咪性格唔適合空少

追到live, 樓主第一個post仲幾好禮貌, 之後越覆越躁底 無咩想問, 淨係想多謝你娛樂左我個幾鐘

甘你老母

樓主有無去過埃及

屌 終於收工
其實見好就收
啲連登仔咪又係覺得係雞

認真既, 呢個POST學到好多野
樓主同幾位都係CREW既巴絲唔好放棄
比個LIKE你地

我英文都好差 都想向你請教gammar.我有時send email 打啲句子出黎都要諗好耐同唔通順，又比朋友笑我英文差 好sad 希望你可以add我tg la .thz
Tg: sayhi1999

有無巴絲分享下最新interview流程變成點？

佢地眼中：媾唔到的女=雞

其實個老師好好，係講野仆街d姐
同佢傾多d計，就會覺得佢係一個好有心教學生老師，同埋對任何事物既好有自己既見解，會令人好尊重佢。但佢講野真係又直又仆街 。
btw英文依家野真係好難，試過搵人補，上完幾堂都唔知自己學到咩 ，淨知到死記左d野，但唔多明既，最後放棄左。

好鍾意睇你啲回應
不如你開個Facebook page 講自己野

Cambridge English Grammar in Use

不如講下你最驚喜/ 感動既一次flight

樓上講佔中條撚樣成個無腦藍絲咁
話班學人俾人利用

你唔問埋你今日幾點屙屎最好？

絲打 多謝你提醒我點解要做哩行
但我間公司每次都要走成個禮拜
有咩聚會又去唔到
同埋每次都好唔捨得離開屋企
每次臨出機前都會好唔想番工
但其實我都好鍾意serve人
係咪轉公司比較好

我都多謝你 我係呢個系列post獲益良多

見之前有提過下有犯呢個情況
好想好奇問下係未好似電影咁個犯都係坐經濟座左右兩個人夾住佢帶手扣咁

Lm

嘩屌block9佢先

我寧願認自己港獨撚啊
對得住自己良心
唔駛奶共

會

會啊 CX

做乜空姐個個要化到咁濃

屌 禮義廉 笑撚死

七日啊
想行山就14日

Sorry 我怕撈亂左
你係岩岩training果個？

屌 咪撚提 好撚耐冇飛 好傷心
有3day咪算係咁

對客態度梗係唔可以太差，但係KA crew對同事態度客氣好多，CX啲港女真係好麻煩

哦 我諗係因為實在太多客扮搵朋友坐商務喇
啲人坐商務好Q串係真嘅
我又冇覺得自己serve商務客特別高人一等wor
咪又係做妹仔
但某d同事會
咁你有冇同過阿姐講清楚你讓左個位比女朋友呀？

補充一點 你一拉簾俾人見到都幾唔好彩
佢一定覺得你係搵錯廁所好啲EY客

唔出奇嘅
同我飛過？
希望你個frd對我印象好啦
唔好爆我出黎啊

客氣了

我都生得又黑又樣衰
多港女 扮晒野都真嘅
但每行都有d咁嘅人架啦

多謝

冇問題啊
但果個JenniFa就麻麻地了
冇做咁耐仲消費緊公司 做乜勁

Hardtime我

認真講嘅就係 港豬 會撐警察嘅港豬

我希望3就完
唔想開4

我想講唔好放棄
但in左10幾次又真係氣餒咗啲嘅

冇辦法啦勁多人問啲已經答左好多次嘅問題
我冇咩耐性嘅咋好容易躁
同埋我啲火氣真係隔主Mon都feel到
最嬲都係嗰個巴打話我假膠

其實我又唔會理佢哋係咪覺得係雞嘅
就算無論我點講都有人覺得我係飛雞㗎啦

學到野添
多謝你支持喎
冇諗過自己有春風化雨嘅能力

男定女？

有冇咁無聊啊香港人
講on9野都要開個page
我過唔到自己果關

最感動應該係失戀後第日要飛
個樣好似行屍走肉咁
皮笑肉不笑 好想繼續番工 唔想番香港面對現實
有同事覺得我好唔妥問我有冇事
結果兩個女仔講講吓都眼濕濕
其實對我來講最感動嘅未必係咩大事
但就係呢種好微妙嘅人與人之間嘅互動
你與我大可以擦身而過萍水相逢而各不留下印
但命運就會註定左我地嘅相遇
就好似喺歐洲坐幾日幾夜長途火車咁
那怕只得一晚住同一個車卡
而你聽日就要落車 而我要繼續搭到落終點
我都會好慶幸同你相遇過
曇花一現也不錯 總好過連同一個月台都唔係

我會好多謝連登呢個機會
俾我認識到生活圈子以外嘅人
俾人認識到我 d思維模式跳脫到好似啪左掣咁
明明大家都只係呢個城市裡嘅陌生人
但就有一份熟悉感 有種connection
對比番王菲喺半山扶手電梯偷望人地
果種physically好近 但mentally好遠

如果有人明我講咩 可以留名話我知

食飽屎等屎痾最好

你冇得揀飛turn?

我未經歷過呢d
只係試過有半架機都係被遣返越南嘅人

公司要求

哈真係有分別架？
因為我CX剩係坐過J咋 唔知EY係咪傳說中咁西

絲打都幾浪漫

重慶森林真係太正

不如大家話我知
如果大家係我 會唔會話俾個女朋友知？

最愛港產片
我成日都好希望自己係80後
咁中學追星嘅時候真係香港娛樂圈鼎盛嘅時候
可以一邊追星 可以一邊為自己香港人身分而感自豪
唔使好似而家要食泡菜咁

好驚個女仔會一時睇唔開...

但我俾ex屌過我太矯情 話我好似左膠

題外話
點解空少多數基？ 係基既做空少定有啲做完搞到基？ 直既空少係入邊點自處?
樓主唔知唔洗答

係坐經濟 犯坐中間 兩個便衣坐側邊夾住佢 有上手扣 鐵鏈纏身繞一圈
利申 之前TPE飛HKG見到 覺得好新奇 差d想影相 但俾朋友阻止左

最愛港產片 here too
每次好sentimental果時就會睇，就想學金城武落雨去跑步、食罐頭菠蘿

我係80後，但都覺得自己出得世遲，70後可能更能夠享受香港
但當你越喜歡果一個香港既同時，97睇住肥彭眼濕濕果下，你只會俾出得世遲既香港人更加傷感

好似講遠左，講番機場，我覺得係一個好浪漫既地方，每分鐘都充滿住離別、重逢。我以前係外國讀過幾年書，每次番黎香港touch down果下，都真係會由心笑出黎，同埋搭緊飛機果陣成日都會聽Home by Westlife/Michael Bublé

絲打 你見過最浪漫既moment又係點？

應該點樣做先係正確請求空姐拎杯野飲下 如果長途機熄晒燈果陣

本身都幾欣賞你諗野 直到睇到呢度
你又咪一碌9打成船人
自己想人唔定型你係飛雞
但自己對其他行業就有偏見

啱啱終於爬晒3個post 覺得樓主真性情好正
見到你話因為政治原因好憎警犬 咁消防呢? 想知除左之前遇過個賤男之外仲有冇? 另外想問下對救護印象如何?
sor for 好多野問同好八卦
利申 一個想做空少又想做救護嘅小毒丁

呢d叫深度同感性

識條春咩佢

你個username好好笑
錄段音我每次聽到都笑到傻

可以問下紅巴 LuluTung

屌 最尾果段勁撚似我
你指飛機上？

直接去galley拎

我諗唔少人都會咁諗？

係呀飛機上 或者機場囉

我自己唔想人定型係飛雞
係因為大部分人可能連空姐都唔識多個
但因為淫照流出/睇AV 就話空姐係飛雞各樣各樣
但呢個消防員我係好真實地接觸過 好影響到我
而且上面係講緊問緊嘅係以消防為伴侶
消防呢個職業冇問題
但作為伴侶 我認我一碌鳩打一船人
但感情事從來都係好主觀 冇好感就係冇好感
希望你明白

有幾個FP同我講小心d
佢地試過同消防一齊冇耐
先知原來對方一直瞞住佢有另一半
自己係不知情況下做左小三

對救護印象超級好
有好朋友做救護
而且你地嘅mission係維持生命
可以叫半個醫生 都叫無名英雄啊
做救護好有意義 加油

求婚

唔好諗到自己咁重要

可能我d開場白真係似真心膠狗公

我想同你做朋友係因為我覺得你係一個有見識同會思考既人
另外我都係第一次見有人係對自己份工咁自豪

無論如何你要加油 搵到同做到自己喜歡做既事係好幸福

人生都係一期一會 雖然好可惜
Btw 我認我係俾你吸引左 但唔撚係狗公

其實都少數基既
不過就未聽講做完先基囉
大部分都直架 基既通常都有方法搵到另一半
我反而鍾意同佢地做野 佢地有陣時會細心過女仔 每做一步會諗前好多
你咁樣問啲直既空少 因為都冇咩影響既 只不過身邊同事都係女仔多 平時粗粗魯魯既我都變左溫柔些少架 同埋啲朋友會變左女仔多 又冇咩問題既

梗係有分別，例如被call HKT turn，你地有啲同事會唉聲嘆氣或者禮貌地問下有冇其他duty，就算轉唔到都會講聲唔該。CX 大部份crew一聽到CTS turn就例牌西聲或者發脾氣，又話要投訴又話我唔體諒佢，有啲就直接cut線，一啲禮貌都無。不過要數最惡一定係你啲上海同事，佢哋嗰種潑婦罵街真係好難頂

好啦見你咁有心
留低tg我add你

我有朋友都係之前識左個消防男友
點知條友仔係player
成日Flirt 啲女仔上床
仲要借我朋友識其他空姐囉
暪住我朋友同第二個女仔上床 真係好撚賤

不要再說了 我都幾個月冇
CCU就個個月有咁濟

你地有個紫tie阿哥好靚好可愛 皮膚仲好過女仔

Model team?

哎 笑死我
我唔知原來可以投訴CC唔體諒
咁你地都好慘 關你哋撚事咩你哋都係接order做嘢啫
不過唔知點解CC通常都對我好好
想問有冇好人record架
如果有嘅話我覺得我應該上咗
唔好call我8023 同pen turn
我試過打去R duty 有時得有時唔得
如果提高成功率

TG:vagarian
得閒搵我吹下水
之前留個TG叫 lostinadelaide 攪個gag都唔得

又多一個例子證明消防做男友大部分都仆街
Kayan cheung男友係消防ma
你講緊嘅唔係佢啊可？

未追post
想問下 有紋身係咪唔會做到
見佢地都可以著長袖既外套

唔係佢 未同佢飛過

上海同事 佢地會唔會講上海話架？
你地同佢地會講普通話？

你個名真係笑死我
應該幾搞笑 好想同你飛下
原來有CCU 唔俾KTM係真

下 乜原來係你啊

咁要追下喇
答最後一次
本地大部分公司都係 tattoo not visible while in uniform就得

中東三寶就好似嚴格d
EK body check會check
QR 好似直情唔俾
EY 唔知

繼續以名取人啦 喊出黎

見過佢真人
嚇親
原來好似男人咁大隻 外型勁似消防員

你有fd做我諗你都知 救護同你地一樣 永遠有大婆(消防)騎住喺上面 日日做生做死真係救人冇人知 消防救場火救傢俬多過救人就個個覺得係英雄 唔係踩消防 但佢地真係有d名過其實
會咁問你係因為想做救護想左好耐 但幾個救護fd都叫我不如去做消防算
不過聽完你講 都係覺得追夢同維持初心先最重要
我諗住grad左之後想試下做空少 幾年後再考救護

返返正題就係… 想問下你估計正常airline(很mk很紅底嗰間唔計) 以IELTS計大約幾多分先夠入? 好驚自己衰喺英文 有個大概就可以架喇 thanks

聽講紋身有機會影響個血既質素
Body check要抽血架 如果有問題既話真係會肥
所以都係個句要紋身既 考得掂先紋 費時衰係啲on9位到

想問下 點解睇ig
空姐可以飛完一程有時間留係當地玩？
係當假期定點？
好想知多d 空姐做野行程
好少人講

感情係好主觀 你點諗係你自由
我ex係空姐 最後帽事
但我都唔會一口咬定你地全部係飛雞
就算我再遇到空姐對像 我都會順其自然發展
其實你自己個凖則嚴人寬己
套用同樣logic
咁你唔可以怪其他人覺得你地係飛雞
學識諗闊啲 放低啲偏見的話 同你傾計應該幾開心

聽講消防其實冇乜紀律 喺局嘅時間多 off嘅時間更多 好多都又嫖又賭 諗起都驚 點敢考
利申 聽班救護fd講 可能係佢地局先係咁 真係唔係針對消防嚟講 唔想世界大戰

係呀我聽到都覺得好可惜啊
我問我朋友救護最大粒嘅係邊個
佢話就算最大粒都係under消防處
唔好俾其他人影響 最重要係忠於自己
我估6.5掛

岩啊
我都係做左先紋

Writing A
請問如何改進writing skills

前面有講
加油努力爬下文

much appreciated
btw 你幾似我個好熟嘅女仔fd 又係追夢追到做埋職業 又係好正面講野好直 好享受同呢種人做fd同傾計

尋日發現呢個post就追到呢到
仲以為唔會開3

自己成日飛所以有興趣入黎睇吓，
點知樓主份人好似幾有趣，
所以留個言支持下

空姐最易勞損或者整親邊個位？

有冇同JenniFa飛過

其實佢哋鍾意投訴乜撚都得，但係因為crew control turnover rate太高同長期唔夠人，所以投訴完都對我地冇乜影響。唯一會俾人處分就係發現do favour，所以有時例如你哋補G想補第二日我哋好難幫到你，因為如果有人問起，我好難解釋點解要做呢個改動

只有衰人有record，好人係冇record，不過我哋都會記得邊個好邊個差

R duty 就純粹睇個同事做事方法，有啲同事會覺得做壞規矩，我就通常都直接俾埋或者叫佢過10分鐘睇crew direct，早啲俾duty第朝就打少個電話。不過如果有flow control就唔好打嚟問呢啲小事，我哋應該忙到8個鐘都去唔到廁所

理論上我哋淨係會講廣東話同英文，事實上係佢講咩語言我哋就用咩語言，所以除非個crew自己講廣東話（例如有個廣東話好流利嘅杭州男crew)，否則我地都會就佢地講普通話

阿姐唔知佢知唔知啦。不過問返女朋友佢就話，個阿姐唔肯定個list個名（原本我個名 e.g. Mr Chan) 係唔係打錯Mr，所以就叫佢Ms Chan。當然我女朋友同我唔同姓啦。

講起廁所我有一次坐CX EY A350啦，我見到身邊周圍d人去前面J 個廁所，但係又好似無人阻咁。其實EY客去廁所係唔係要去返後面Y個廁所? (Provided that there is no toilet within the EY cabin)

1. Digital interview
2. English assessment
3. Individual interview

2&3會同一日進行 次序視乎in嘅時間可能會調轉

我啊爸應該同你一間公司
佢話個大陸佬啊head傻傻地
單野一路聽一路笑 倒輸

哈

之前出團成日坐ka
可能我d團友麻煩過你都唔出奇

btw追post講起nametag
我永遠記得有個空姐叫autumn

答舊屎就咪開你問我答啦你老味

絲

其實fa有咩做先會去ka house？
定其實大多數都係去隔離制服房？

利申搭緊s1去cnac house

我有個fp朋友俾個消防呃咗年幾，前幾日先喊到癲咗，之前嗰個又係非黑警紀律部隊，我都叫佢咪撚揀呢啲人。成班無學識文化嘅人有2個錢嘅結果就係一齊嫖賭飲吹，所以分分鐘10個得1個好人

Bb就咪撚帶去啦仆街
一陣成機人陪你聽佢喊人地唔駛休息？
你d家長真係好撚自私
一味叫人包容
又唔諗下咁細個小朋友唔啱搭飛機
我一年班搭飛機都驚
咁細個一定嘈生晒

多謝 辛苦了追po

我就腰

機頭路過

做blogger 做到開talk wor, 咁都ok?

不過係台灣空姐， cx based 香港， d 野又幾好睇

放心啦 我冇咩特別好補G的
我諗我record都唔差
唔可以話成日有靚野 但都唔差
咁R duty係要前一晚問定？
無知一問 Flow control係咩黎架？
想特別多謝你地有一位同事
有時sby因為前一日delay改遲左時間
但當晚有野做 所以05即刻打去問可唔可以改早番工
佢勁好俾我個early release嘅我

無知一問 不過其實點解係做壞規矩
唔想番工嘅大多數 R duty應該比較少數right?
咁可以互補不足不可以嗎

哈哈 我同佢飛過 好搞笑 佢話自己係廣州人
純粹自己意見 可否為左捍衛廣東話 講少d蝗話 而同佢地講英文？點解要就佢地？
同埋你地要打長途電話俾佢地

好面果句provided that唔成立
因為一定會有EY廁所
其實係
因為我地唔想去廁所嘅客騷擾到J客
所以一般都會叫佢地去後面果個
除非老弱傷殘 阿媽話佢坐EY都可用J廁所

去邊啊？
通常香港團都ok
大陸團真係

下？
我地每日都要番去report wor
過埋關 直出機底上機

我可唔可以add?

咁又唔好咁樣講
咁將心比己你有小朋友的話都想可以共聚天倫之樂㗎嘛

仲要係冇學歷都搵到幾皮野

是咪同公司？

唔該d狗公有番少少道德
唔好再add 留左tg俾我嘅絲打
唔好以為個個女仔都會西痕上釣
佢地想搵我share煩惱 你地又煩住佢
特別你堆仆街cd rom

你真係好好

留名

仲sad緊

如果2個機師都出左事，甘架機會自動駕駛到落地定係你地入職時都會有相關嘅training ,教你地點控制架機落地？

咁講真如果唔可以設身處地咁樣為人設想
唔put yourself in sb’s shoes的話
好難做CS落去

講開又講 我好憎d港媽有意冇意同個細路講
俾心機讀書啊 如果唔係第時大個就要做空姐
我果下真係心諗
如果每年只有18%嘅學生可以有UGC大學學位
讀三大嘅仲要更少
你個女讀到三大/英文拎A再同我講
唔駛咁樣狗眼看人低
同埋我公司好卧虎藏龍
唔少人都讀薄大但走黎長做
好多人學歷都好好

最搞笑係d港媽以為自己英文好好
明知大家係香港人都要同我講英文
好 我就奉陪到底
但佢地成日錯grammar 我忍唔住心底裡暗笑
Accent可以不費吹灰之力chok出黎
Grammar真係好需要根基紮實
又或者講到咁上下 佢地講唔到落去 要轉講廣東話
真係無限恥笑

可能同一時間班機就有幾個客覆緊你

冇
只會教我地如何處理pilot incapacitation
例如拖後佢張凳 俾氧氣罩佢地 令佢地有番consciousness
仲有會假設1down 要同另一個cockpit crew對checklist
空姐發生emergency時要揸埋架飛機
會唔會係睇得太多tbb ff多左

唔好話飛機上
我都唔明點解香港人明明係自己本土都唔撐廣東話

樓主UE A真係串得起
利申得C

Hi 絲打
覺得邊間Airline既FA制服最靚?

我自己覺得SQ最靚 :p

絲打今日唔洗飛? 想知咁黎緊飛邊?

樓主TG Icon係咩公仔嚟？

係
我同我D friend講起呢件事 佢哋笑到傻咗
我問佢哋有咩咁好笑
佢哋話其他人唔會咁好笑 但我嘅😍qualification真係串得起

老實講未考前估B
真心覺得拎A要靠運

SQ x2!!!
之前好想入架
不過算啦星加坡人咁西 好彩冇入咋

今日放假
唔自爆

Tambor

Who are u on tg? Did i reply ur msg?

成日覺得你公司好慘，專食CX d 舊機

不能認同更多
人地大婆嘛

絲打，除咗你之前講嘅grammar in use之外，仲有無其他推介可以打返好個基礎？

咪有堆新320嚟緊囉

冇啊
我係想問你關於入行嘅嘢架

Sorry, 打錯 ，應該係PEY。我淨係搭過777 PEY有自己一個廁所，好方便。但係A350就無，所以先問你。

樓主

想睇下夾唔夾到時間補英文

介唔介意send 你contact比我 ? (怕自爆)

6 7年前ielts得6.5 想speaking同writing好d

my email: jasondhlee90@gmail.com

麻煩你！

棟返個牌先 希望樓主唔好介意

cabin crew 每次landing 洗唔洗一定要入境？
工作關係飛去要簽證嘅地方洗唔洗搞簽證？
例如飛美國洗唔洗搞？係公司幫你搞定你要自己去排？會唔會唔批？
飛台灣如果唔入境洗唔洗搞台證？

thanks

喺機到係唔係唔除得鞋？

Sas?
好唔好做？
Share下我有啲想轉

海關都係

唔知有無機會撞到Post主絲打

香港飛青島
上海就一係你地一係廚叉

團友質素黎計
香港同大陸有晆都未必差好遠
不過班支那仔屌佢地就會聽話

btw想問下你公司係咪冇左淩晨由羽田返香港班機

好耐冇私底下坐過ka

空姐=飛雞=正常

所以你係不正常空姐

黎緊星期五飛海南 會唔會係你serve

班機已經轉左香港凌晨飛羽田
鳩咁早羽田飛返香港

我frd 第10次成功左,
而家我同佢一齊in, 佢有bc我冇bc
師姐可唔可以add我

我屌
仲諗住坐

係香港變得太快，Californa拆左，633屋企都拆埋，以前試過係個個藍色衣櫃扮王菲，依家間中都會係半山扶手電梯望落去

咁樣好似個個都有機會individial喎

仲有冇多啲對戰港媽既趣事

點解我無聽過要對check list
利申：大柴crew

因為依家cut到淨係上sp同ism training 先有教

呢啲野咪又係sccm去做
得個聽喳嘛

其實make PA any ka/CX cockpit 可能都有幾個揸住證上來搵你

係架

我係另一個training中

Sure, 我都唔想喺度講太多，驚自爆

想問樓主考地勤同考空姐最多差別係邊

地勤 有手有腳 識講野就做到
考空姐就真係要用下腦去present 你有咩優點係岩呢份工
佢地好睇啲teamwork

空姐好唔好做

你入左黎做同事啦?

冇
我覺得果本已經好唔錯

PEY就唔知了
我公司冇PEY

唔係大婆呀清

Sorry 應該唔得了
而家都好多學生
而且我個roster比較密

港航客機濃霧下逼降深圳機場 300乘客困機艙9小時鼓譟求回港

如果你覺得可以handle 呢個問題
咁你可以去考下既

哎啊好正啊

點會介意 好鍾意聽

其實一架機最後個位可唔可以拉後

要入境
美國要搞
公司俾你去搞
批
唔駛

留意番 我公司冇飛美國

你講客定空姐？

你幾時飛我公司話我知囉

屌
4月個更
爛撚到
俾閪晒d short sector我
飛唔夠一個鐘 patpat未坐暖又要落機

其實我覺得飛機餐正在食個atmosphere啊
你幻想下 高空三萬呎上
可以好似五星酒店咁 歎個層架tea set
食冬瓜盅 食煲仔飯 d瓷器喺cabin上亨亨下 食個雜果西米露都特別悅耳 與別不同

不過勁撚多油 我都唔敢食太多

哈係啊 可以屌
不過好多香港人落機都會同我地講辛苦晒

三月開番 而家個時間係
HKG-HND 22xx depart 05xx land
HND-HKG 06xx depart 10xx land

Uniqueness都係好事黎嘅
呢個我當compliment收喇

冇啊 黎緊冇海口/三亞

個schedule勁差
但港豬的我為了睇櫻花食海膽都會含淚照屌

你坐啦 我一個月飛一次架 希望可以serve到你

有
有個女人死都唔肯隊個袋去前面
因為我地pre-landing check一定要客將行李放喺前面座位下
以免萬一發生任何事故會阻礙逃生

我：麻煩小姐將個袋推前小小丫
客：我個袋好大wor 推唔入
我：哦咁小姐你放心 你下面個窿 啊即係前面個窿都好大嘅 呢個size應該塞得入

又或者玩野
客：個mon唔著
我：哦 你個野壞左啊？ 我幫你reboot一下

清 同行？

咩係sccm

如果要你推介一本最鍾意嘅英文書，你會揀邊本？
（假設除咗grammar in use 同聖經）
同埋你地係咪會特別照顧自己一個搭飛機嘅小朋友？

咁撚多id

Sor senior cabin crew members

希望有機會一齊飛啊師妹

而家都冇318了
收到

SP好似識聽少少 唔係好知
尼泊爾果個IM & FP 廣東話都好流利
仲要好nice

我諗地勤有手有腳正正常常都會請
因為長期缺乏人少

但空姐你一定要有儀態有grooming講野唔可以咁直接
仲要因爲長期都不乏新血入行 競爭好大

我自己覺得好

HKG-HND 22xx depart 05xx land
HND-HKG 06xx depart 10xx land

咁你地係咪去到直接原機返咁

330可以 320唔得

講左喇
By the River Piedra Sat Down and Wept
愛情小說黎 男人未必岩
會啊 UM ma

當然唔會
因為會exceed working hours
所以會留23個鐘... 其實勁笑

勁少

咁咪好爽, 每個月去一日東京玩

第一個
唔怕收投訴咩絲打

希望有機會係飛機上面見
希望我d團友唔會麻煩到你
因為去青島多數中老年

用細機易唔易爆

個個月都有HND咁好

咁係咪真係可以飛黎飛去玩

但辛苦架
我地一落機果個時間好撚眼訓
去到酒店通常都會閪迷咁
然後仲要訓第二覺準備回程機
其實冇乜得時間淨

佢當我一時中文唔好姐

爆
呢期都好full
其實公司好少機唔full
每日番工都預full house
Light少少已經要還神

係香港嘅旅行社？
我因為戀之風景而好鍾意青島
不過都係凍撚死 凍到甩手指
傻啦駛乜咁客氣你啲團友麻煩姐
我又唔會怪罪於你嘅
不過你哋啲團友都幾搞笑
成日問我坐邊嘅時候
攞隻手指遮住咗你哋領隊新寫嘅座位
咁我當然會帶佢去printed嘅座位啦
然後又塞左喺度

龍仔？

想樓主cap下tg厹對話圖
睇下有幾進猴擒

HAS都轉CX 仲入HAS姐係做CA機

終於識得加密拿

oh OK! 唔該哂你先

其實我係想搵個人肉字典 因為我份工要寫野 好多字google都未必譯得傳神 所以都唔會話要真人補

如果遲d有時間做message /voice tutoring 可以email我 thanks!

咁係因為佢地好多時唔知點解要1個個party咁一齊坐
明明我已經編好
但佢地又要自己再排過
有時係load唔切
特別係老人家

我都好中意青島
戀之風景係我一套好中意既電影
因為我好中意林嘉欣

笑撚死
你堅係咁講？

咁而家細路搭飛機仲有冇禮物收？
諗起咸豐年前搭隔離CX 有畫簿同顏色筆送

係啊 我真係認我蠢
朋友琴日教先識
歡迎各位會員教我d我點用

係啊 有咩問題

大婆唔知
而家我地公司得番啤牌同sim card pin (for adults)

I mark down ur email la

林嘉欣真係好靚好靚
你有冇留低過tg
有興趣的 青島見
但我黎緊個月都冇青島

Really no need to challenge my determination/ English level.
I am very thanks them.

我成年冇port lu
Port開就會有壞習慣
我唔可以比自己頹廢架

其實唔係有d都算正正常常咩
利申無留tg

新開左個tna port ,話咁快比我女友抽中左
一去去四日，諗緊跟唔跟機去陪佢玩

緊係跟 再搭去ICN玩！

我step 你老母啦死毒撚，我唔撚係溝樓主呀屌你老母
尋日比佢睇到解釋左幾撚耐，不過搞到佢而家一齊追post

絲打可唔可以答下細佬關於入行嘅嘢？
想知由完全唔同嘅Field轉嚟 Salary係咪都係同初級一樣
p.s. TG仲有問過你其他入行問題但冇答到

其實都係嘅 但你收100個以上同樣msg真係會令我唔識分識d狗公開場白 邊d係真係想學英文

首先要請到假，去icn 都係one world?

樓主着住制服係街，多唔多麻甩佬視姦你？而你又會覺得點？會點應付？

想問下樓主有冇聽過因爲做空姐 另一半好大機會都會出軌?
小妹我已經爭扎左好耐 終於鼓起勇氣喺呢度留言希望樓主可以比啲意見我 事情就係我之前親眼見到classmate個男朋友喺街度拖住第二條女 態度好親暱 重點係條仔喺上年年尾同我classmate旅行求婚 諗緊好唔好同佢講好..大家都係女仔如果我係佢 一定唔會嫁比呢啲男人咁就一世
所以跪求各位同行意見

山西豆腐隊

留tg不了
有緣實會撞到
有機會係青島班機撞到有個有禮貌既後生領隊好可能就係我了

咁我呢個月都冇
通常冬天/暑假先有機會出到

反而我去台灣多
可能都會撞到

還珠格格

無計 你咁早攞低TG
出事架麻

long flight有

得罪問句 樓主一個月俾幾多錢家用

笑死我喇

Lm

個個話你英文好好 邊度學？
Sor冇追post

同埋空姐唔係搵好少咋咩？夠自己洗？定有番pt?

突然間諗起，好耐之前係舊登睇過有巴打話坐飛機架機唔記得故障定咩事，d空姐派紙筆俾佢地寫遺言 不過最後都安全落地

想問下有無話要到幾嚴重先會派紙筆？定係都唔算罕見？

係咪處？

屌你老母又係你條撚樣
成9日唔追po
又問我做邊間 又問我飛long haul
又問我係咪處
食屎啦盲鳩煩鳩

女友話想要首飾，但學生哥買唔起貴野，買咩比佢好

sor好奇一問，試過最高幾多每拔扑野

上戶彩套<attention please>超正，講rock妹追夢去咗做空姐

冇咗隻318開心死你哋，唔使再Stand by R92

好撚多
特別係搭巴士
我捉到佢望我第三次
我就會大聲講：
阿先生你望夠未啊？ 第三次喇wor？
通常視姦得咁猖狂都係d中年廢中廢老
然後通常佢哋都會講一句
「我幾時有望你啊？ 空姐依家好似好巴之閉咩？」
但果陣其實已經全車人望住佢

俾人鬧得最多 屌你老味臭閪
一定係我就快遲到果陣要上架紅的由機場番公司
其實我真係唔係好明點解佢要屌鳩我上佢駕車
明明你都有飛仔攞
可以唔使排隊走多轉返嚟再兜客
我自己都講粗口
但我覺得的士佬果d真係特別難聽
跟住我再會開錄音 叫佢繼續講丫

又試過喺巴士站等巴士
個男人向完左行 又去向右行 同埋舉隻手肘黎行路

我間唔中會去公園練引體上升
通常呢個時候d男人就會走喺我見前做好多下引體上升
因為小妹之前學過體操
我就會倒轉反個人上去嚇鳩走佢地
其實我個老鼠仔喺公司都幾出名 大過唔少男人
好多菇同我再飛話記得我係因為我好隻老鼠仔

點樣加密？ 出唔到，cx 都係得priority27

痴撚線 淨係問過你係咪處
其他冇問過
係咪思覺失調
Between 係咪處？

講真，唔少消防就咁睇外型真係幾吸引。之前去消防局做野，d後生消防唔少都靚仔陽光大隻，又有禮貌
就咁睇表面真係溝到唔少女。

利申:非gay

我以前都好鐘意睇呢套
依家終於夢想成真

你都幾串喎
好驚你add左我之後串鳩我

呢句啱，通常啲crew port開就越port越密，密到我記得佢ERN

樓主應該靚女黎

其實變day time turnaround 仲辛苦過大布吉
btw而家crew control 好禮貌咗好多
辛苦晒你地

空姐

其實唔忙嗰陣一向都儘量好禮貌，過兩個月開始ATC hold忙起上嚟就好難keep到

Sorry記錯左你問我做邊間公司係我唔岩
但原來你一直盲鳩左咁耐
我潛意識入面已經regard你係煩膠

咁你答得我未

我已經第三次屌你盲
你捨得追po未？

3個po點撚樣追

係

樓主唔add 我tg😭

有
呢d故事我都聽唔少
好多男人因爲另一半係空姐好多時間唔係香港而偷食
我會同佢講
因為結婚咁就一世......一次不忠 百次不用...

其實喺第一版
盲撚到

好惡呀你，你下面有細佬 佢死硬

體操咁勁揪？等我個托馬斯迴旋同十字懸垂會一會你先得

都係男仔頭？佢套<流星>、<I'm home>都好正㗎

有竹野內豐同木村托腮

論服務態度, 我鍾意KA多過CX
梗係覺得CX多西面+皮笑肉不笑

記得有排成日要去上海對住班唔用腦既口臭唔鐘意開冷氣蝗開埋d濕9會幾日仲要食飯應酬，終於上到機聽你哋講番幾句廣東話果下真係會有d感動

但遇著夜晚delay到10點幾先飛仲要HKG唔泊橋位然後第二朝要返工真係會好灰

我真係好撚憎上海

早講啦屌
處女黨

做空姐係咪一定要識得游水

佢地既蛇王醜態我見過曬
之前係佢地休息室做野，撞正個消防瞓緊教，仲除淨條孖煙通瞓
佢地休息室有床有被，仲開到冷氣勁凍，好正

絲打你好,想請教下關於學英文嘅問題
我依家係U讀緊英文, 但發覺自己d英文真係同d中學生冇乜分別,
已經有聽BBC podcast, 平時睇外國d forum, 但自己一講英文就好似低能仔咁,
grammar又好垃圾
岩岩追到post(2) 見到絲打話睇Novel, 但自己對Novel 興趣好麻麻,
睇左兩三本biography, 費蛇呀犘佬果d但又好似冇乜用
想請教下仲有冇其他方法可以令整體proficiency 好d,

(Sorry如果絲打答左好多次, 因為仲追緊post 2 1x頁, 唔該曬)

識唔識Melody Ma?

唔係，不過性格又係好男仔
一考到個陣啲親戚個個話有無搞錯，你都做到
個腦就自動播 pretty woman

溝女都搵個好d嘅理由啦 牙膠

我怕你教到嬲喎，我英文真係好差，又懶
Btw Google Translate真係偉大發明黎，我到依家出黎做野都係靠佢 ，好怕有日會比老細屌我d英寫咩鳩

樓主動靜皆宜，果然喺文武全才，好好奇究竟點樣嘅男人可以立足喺你面前？期待樓主分享有關有內涵的男人。雖不能至，心響往之。

見到樓主嘅post，體會到中學教嘅嘢，友直友諒友多聞～

想分享少少野，希望唔好介意

有次係機場禁區做野，由於個日十分忙碌，我用近乎跑既速度行遍成個一號客運大樓連埋中場個邊。到完成所有工作準備行職員通道離開既時候，有一大班空姐係前面，過多一陣另一班機既空姐又到，我被夾左係兩班人既中間

前面唔知要核對啲咩，成條隊停曬。後面有兩個後生空姐傾計，講講下突然有一個話：「嘩你睇下，究竟要點先可以係客運流咁多汗」我聽到之後下意識望返後面，跟住佢地好尷尬咁笑，然後我好唔好意思咁望返前面，個刻只係想快啲出返去唔想影響到人。最估唔到既係後面個空姐拍一拍我手臂然後係個袋度拎張紙巾比我。仲好有禮貌咁同我講：「拎去抹一抺汗先啦」

個下呆左除左係咁講唔該曬之外，我乜都講唔到。個刻係覺得好warm，直到依家講返出黎都仲覺得好感動，多謝你地

順帶一問，其實空姐落機行去職員通道，究竟要同入境處職員核對咩？

搭單應下
如果冇公開試壓力嘅話，其實我覺得語文係靠浸出黎，平時上網睇下ted talk/ stand up comedy，唔鍾意小說就睇下reader's digest 呢啲短啲輕鬆啲嘅 ，或者你睇英超咁其實都係好事 ，總之將英文融入生活
尤其你讀英文系應該有優勢添
利申非英文系

睇哲學都ok, philosophy of science 嘅英文唔深，又可以學到邏輯。睇得多就識點樣寫野唔長氣，一針見血。

暫時追哂頭兩個post，小弟想問關於in FA既問題，希望冇重覆

我識兩種歐洲語言係咪apply CX會好d?
感覺上有advantage?
因為KA好似冇歐洲航線

吾……肯定係好似attention please入面個教官放水俾上户彩入去training一樣(講笑)

唔該巴打

盡力比自己係英文環境多啲 但都真係on99咁

會研究下reader’s digest d post, thank you

請問係咪好似關於Aristotle果啲嘅書? 岩岩睇wiki見到philosophy of science 個範圍好廣 黎緊都研究下 麻煩曬巴打

冇記錯好似全部要輪更standby嘅紀律部隊都有休息室可以瞓
入境有 消防有 懲教一定有啦 其他唔肯定
佢地當係自己屋企間房咁除淨d背心孖煙通好平常呀

btw 師兄介唔介意講下做咩工咁正有得𥄫佢地

絲打萍水相逢呢段打得好正~有d張愛玲feel

我相信每個人既相遇都係一塊鏡甘，由對方呢塊鏡身上，睇清同成就更好既自己
正如絲打既正能量令大家更了解自己甘,謝謝你~

BTW,小弟不才，但奈何major關係要有一口同一手有好英文，請問絲打有咩方法可以更有趣同動力去好學英文

絲打可以加tg?
最近因航final in完
想問小小野

tg:neverbeserious

唔洗咁久遠嘅，近呢幾十年果d就得. Beacon, Popper, Kuhn, 然後佢地點名駁果d人都可以睇。

講下背景，同樓主一樣三大我仲要半神科grad, 但冇計劃career path, 結果做左半年濕鳩工人工又低，日日都好唔開心，仲抑鬱發作
直到有一日身體出左事，突然想放棄錢途去做下飛雞，好似唔洗困係辦公室幾開心咁，樓主有冇意見俾到我？

非紀律部隊
會去所以紀律部隊既地方做野
詳情就唔自爆了

同求，由畢業一路想in空姐，但自知英文垃圾，到依家畢業兩年都冇去in，真係遺憾黎

空姐/機師都要做出入境手續，入境處職員會「仔細」咁拎住份名單對返曬佢哋資料，然後一次過拎去做出入境手續

利申：前19IA一名

有冇其他紀律部隊野爆下?

入境無曬床被好耐了，因為曾經「有人」報串過當值時唔應該訓覺，所以床被都唔應該存在，而高層又驚死，所以收曬

唔係好似上年機場都仲有?
同入境個fd唔係成日見冇update

早一兩年前都聽過ia朋友講，話返工做一個鐘break一個鐘，休息室有人帶ps4打

樓主一日比幾多狗公圍

多謝絲打回覆，受寵
我都係耶L，不過返左咁L多年，想離教了～

想問下有無d關於呢份工既經歷係同D你既信仰有關架？
e.g. 某次飛緊果時遇到好強氣流，祈禱安全渡過左 etc...

定你無咁耶呢

p.s. 我都好鐘意重慶森林

喺post 1留左言話in左十次你冇覆
我以為你睇我唔起 好彩見你覆呢位巴打 清除左我誤會

廚叉呀清

好彩樓主冇po我呢個厹

其實HX好正, 有個program比你過VA做crew

好啊！我會留意下
講唔講得你做邊間架
如果唔得就算啦 方便相認識

唉 果陣邊識咁多呢d野

最得人驚係勁多cd rom add我

幾千

夠自己洗
我公司人工較高 但就真係辛苦d
啲人成日話空姐係筍工 我覺得又未至於
但我會好知足咁樣話呢一份係優差囉
可能因為之前做過酒店仲辛苦 人工又低d

我冇試過

女朋友幾大？

屌你老母仆街精蟲
自己去西藏叫雞啦

！！！真 係 超 開 心 ！！！
以後都唔撚駛再擔心個roster
You know us well

點會啊
我自己add你架嘛（雖然仲未得閒add

多謝抬舉

我覺得細布吉恐怖過大布吉wor
而且唔駛red eye 就算做番full service我都ok

我會 尤其岩岩換新鞋果期 好痛 要除一除

Culture ambassador 啫
飛死一個port我唔多喜歡

以前做藍色衫
家陣就做freelance 姐係邊間都有

成日見到你地好辛苦 所以盡可能都唔會煩到你地
希望係你地心目中我算係個好乘客啦

香港>澳州
下下long haul都好辛苦下
雖然有個landing off

太天真了 連登最多解密狗

唔爆太多了。其實政府工hea既地方可以好hea，忙既地方真係會好忙，係睇比人派左去咩地方。

唔該曬巴打

宜家CX/KA合併左請人 想問下絲打/其他巴絲知唔知佢地搞用咩標準分人去CX/KA

假設個candidate 揀both 會點分呢

因為聽過好多人揀CX only被派去KA
但又未聽過揀KA only會被派去CX

同我一樣就21

想add樓主ig
因為想入行, 但心大心細 （有原因令我不斷考慮咗一年有多）
曾經問過一個唔相熟既空少關於呢行, 唔敢再煩佢太多
難得樓主開三個post答人，所以想知多d呢個行業既資料

希望樓主

之前見到都想覆 佢想要咩首飾?
水晶(石)係一個唔錯嘅選擇

正確既價值觀正係好重要
比空姐帽事左
一直都好傷心

唔記得留tg

樓主果陣等bc oc 等左幾耐?

係呀，大control point人手較多，休息次數同時間都較多
發夢果陣見到有啲地方有機打，有啲地方有乒乓波打（夏天真係打到身水身汗，好鬼健康 ），而幾乎每個地方都有人用啲啤牌呀棋呀玩下啲遊戲咁，仲會用紙記低大家贏輸結果，罰對方做掌上壓添，真係一個有益身心既工作環境嚟架

帶返頭盔先，一陣自爆咗就唔好
同埋好似騎劫咗樓主個po，唔好意思

發夢見到 睇嚟係師兄嚟喎
btw 我之前講嗰d都係發夢聽返嚟
好驚再講落去變紀律部隊post
希望樓主唔介意

我成日想望你名牌，你會唔會當我望你個胸？定係要當面問你名？
名牌應該要掛肚臍，都唔知係咪畀人睇

點解無做落去，個個話入境處好爽，但事實係唔係？

之前回覆有講 前19IA一名

細佬我盲盲地

事實係，老散嚟講，唔計警犬較高人工不作比較外，入境係最好，升得快，可隨意調更（有人肯同你調就得）就到時間做乜都得，讀書學嘢大把時間。又無其他部門如海關仲係咁老套嘅文化（做入境會識好多海關，海關文化某程度仲落後過警犬），所以綜合各好壞處，老散嚟講入境一定係首選

而無做落去嘅原因係因為道不同不相為謀，痛恨政府自然想離職，我做咗唔算短時間，唔想再做舊係靈魂嘅垃圾機器

Btw再爆落去就會有舊同事嚟相認

求助！求助

樓主有冇試過聽完鬼故瞓唔著？
我女友聽完話要天光先夠膽訓

英文方面呢

要點先可以學好英文

我係咪得罪左樓主 樓主唔覆我

支持救護打手

哈哈哈附謝你話我知講廣東話有感動人嘅能力
最尾果句真係笑 差d以為你係同事
因為
我都真係好撚憎上海

之前講左了
我公司要著life jacket識游
其他唔知
聽聞SAS要游到50m

我自己覺得睇biography仲悶
但novel真係會學多左sentence structure又或者係點樣鋪排 我d朋友話聽ted都學得多

其實睇得出架
不過呢幾年google translate都進步左好多

之前果個好叻好叻 但好藝術家脾氣 唔識拍拖

要對名對張CMC

講得真係好

喺到問好了 tg太多 我唔得閒覆
係apply CX好d 但唔會有advantage 唔駛諗太多
因為我都識一個歐洲語言 B2 lv 但佢一樣fail我
呢d都係硬件野
最緊要係睇你個人如何待人接物

前面多謝你賞識
後面煩請你爬文

想做就去做
一定會令你有睇法
我起碼可以保證做空姐待遇唔會差得過你而家份工
人工唔高 但唔會係太低
趁青春好出走了 再大多幾年就唔會有勇氣走出個框框
因為inertia 加上太多生活包袱 遲下想走就走唔到架喇

好撚多
所以我唔會再add tg了
無論你係關於學英文定做fa
Sorry

想離教了
我諗我最耶都係入酒店房覺得唔對路祈禱咋
如果生活小小就係希望飛機唔好delay
因為放工就即刻要catch flight去旅行
誠誠懇懇祈求天主知道～🎶

唔沖涼瞓教真係好癲
第2朝要換過曬d床單被單先安心

我有時可能真係miss jor sorry

我都係咁話

其實真係唔算辛苦
係會做到少少燥咁 如果同一時間俾太多客煩
但好快就冇野

新會然嘛 之前都係cd rom 黎

唔知
聽過揀both 一定係俾大婆揀左先
老實有幾多個會頂多順KA嘅悶 然後揀KA only丫
大部分想入行嘅都係想玩一兩年就走架啦

我諗我21歲果陣收條普通百零蚊嘅鏈都會好開心

IG

你會遇到更好的
If this is meant to be.

我果陣隔兩日就收到bc
但期期唔同 不能作準

唔會啊 我都想知多d其他行業嘅野

放心唔介意

最緊要傾得開心

唔會
我會驚我係咪唔知幾時踩親你條尾 你要投訴我多d

我試過 要開燈戴眼罩訓

冇追po? 一早改左
唔再add了

係因為你問嘅問題已經重覆左好多次
答都答過晒
你係有心嘅就自己爬文
無謂嘥時間不停留言叫我覆你

唔會架 成個星期都係咁 咁就一星期先換

Hi 同行

佢地應該係心諗
你條經濟艙賤民走過黎做咩

公司要求要清一式要同一款？講起乘客，起飛係咪話要除高爭鞋嘅，其實有幾多人真係會咁做

TG Sor

人嘅問題

係啊
我唔會叫客咁做LOL
但坐bulkhead/exit row take off landing唔可以除鞋

成張床充滿絲打d汗汁味

英文唔叻 但都俾少少意見
上面話將英文融入生活真係好啱 試下用google/ wikipedia呢d informative嘅網站時用English version 起碼等自己習慣睇英文
唔中意睇書嘅話可以試下睇Netflix/Ted Talk 可能會易d接受同易d吸收 又可以學下native speakers係點講野
另外就老土都係咁話 practice makes perfect 唔實際試下用唔會知自己去到邊 唔知你邊間U 但我諗總會有international students 試下識下佢地同佢地傾多d計 texting都可以 總會有得著
希望幫到你啦
利申 IELTS speaking 8(written test好廢)死淨把賤咀

絲打中唔中意Nicholas Sparks d故事？

好麻甩 好撚正

之前試過拎番中學買既grammar練習黎做，但我英文差到好多字都唔識解 ，最後又係放棄
黎緊諗住睇下d簡單既文章學下d英文單詞先
grammar既野就由得佢先，繼續亂黎

oc呢？

以前第一次去英國，同人傾開問我地學咁多grammar做乜，先發覺你平時用唔著，就點都學唔好。換轉睇，英國人考DSE，好大機會Grammar都錯到飛起

而且讀英文系，更多係linguistic 甚至 Sociolinguistics，實際上同學英文係兩回事，更多係文本分析同社會研究，鑽研文學，或一般人以為的寫作，係香港課程比重唔算大，有幾間甚至係applied linguistic 為主，簡直係訓練秘書。

無論你打機識人傾計，有興趣去外國forum搵料，睇劇聽歌研究talk，用你自己最有興趣方法去接觸，慢慢就會ok。

況且，外國人真係唔介意你口音，人地明白係你second language，間中會接觸德國同法國人，呢期重有蘇格蘭人，有時真係難聽到你聽唔掂，慢慢重覆就可以啦。

利申 英文系，無考IELTS，Written超差

我想問點解做FA會好易整到條腰？唔係唔可以幫客搬hand carry嫁咩？

真係有試過遇到緊急氣流坐落個客度叫佢抱住 ？

國泰城會唔會有位比班空少空姐泊

泊車

絲打居然會用一既歌詞
AGA好正
Btw 佢以前都係KA crew 哈哈

因為對英超啲領隊嘅生活 好感興趣 如果係其他人應該都覺得好悶頂唔順 希望雲爺爺快啲退之後出番本

明白 黎緊搵啲簡單啲嘅novel開始睇, 同埋開始睇下Ted Talk, 係咪應該唔開字幕咁靠聽會好啲？ 之前試過練ielts果時睇big bang theory無字幕但有時都唔知講乜野 唔該曬絲打

爬左都未見你add我
可能絲就add啦

謝謝解答~
我黎緊3月28搭SQ去歐遊呀~
我會響機場留意下有老鼠仔既KA空姐架啦, 希望會見到你XD

至於離教...
想離就離啦, 做番自己, 唔好被宗教綁住(因為我自己係咁JA )
祝你每程機都順順利利~

90後老野唔識玩TG, 想追都唔追到絲打 :-|

p.s. 望住你句歌詞以為係少女的祈禱, 但點解歌詞咁怪, google先知原來係<一>

hihihi, 乜AGA唔係HX crew
我以前見過AGA幫過HX賣廣告, 以為係咋

係咪唔駛買牌子野 但諗唔到去邊買

ps佢唔係港女

[

剛剛畢業果陣有IA offer
果陣時覺得世界好多野想試，所以無要到

So far 依家做緊短期政府officer位，讀緊master
有時都會望返轉頭，如果當初無做呢個決定會點

最近返工返到無靈魂，又出現想探索世界既念頭

不過officer煩好多野，做man有做man開心

呢d情況可以開燈睇書/睇d文藝少少嘅戲分散下注意力，係眼訓就好快訓著

AGA 係KA 架
佢YouTube channel裏面自彈自唱歲月如歌條片有佢著KA舊款制服嘅相 好正 可惜好細張

估唔到AGA係ex-KA crew

有 btw 點解要標籤空少空姐 地面人都有得泊

俾錢咪有

因為個個都鬥快，搬嘢用腰力而非腳力

想問下香港航空空姐人工幾多咗右？

Cockpit 張證 同唔同 其他人架？
我見人泊有蓋個d 幾正 不過上面ID show Flight ops

佢只係話你邊個部門，無關係

無呀 公司無掉更哩回事
Turn都係得兩日一夜個隻 一日只需一個crew飛

仲以為你地可以泊有蓋或者office hour

Btw thanks

D空姐對黑絲腳真係好正

受教了 多謝

絲打好堅！ 我speaking 得7 仲要考官好好人先有

其實點解特定要高爭鞋嘅乘客咁做

覺得自己speaking好似低能仔係因為好緊張啲grammar, 一路諗一路講一路錯就越黎越驚同疾

之前睇bob叔佢話口音呢啲真係係外國生活 慢慢浸出黎 我唔ff自己可以好似蕭叔叔果啲但我啲tutor話我讀到好似機械人咁

多謝巴打分享 學到野

言重喇 你個分其實一d都唔差 俾d信心就可以
話說我紅巴嚟

通常你地穿爛左既絲襪會點處理?

好兇悍 都係唔敢望

可以呀，俾錢囉，抽到咪有

幾日冇上, live 左.，3尾，開4？

想以乘客身份講小小嘢
CX機越來越舊，枕頭、毯又唔換新，不過KA好似差唔多 ！HX近排真係新啲！不過以乘客質素覺得坐Cx 同KA係好少少，無咁多儍人！

俾人upgrade 過無數次，當你member 越高又自己一個坐，會主動upgrade,唔洗r

機形好難記，CX去NRT咁，唔撚知邊班機係魚骨位邊班舊位，點解唔寫清楚啲，嘜撚33a,33b,33c鬼記得...身材就話啫⋯⋯

EK 一上機成張椅，電視可以任教，只要扣好安全帶，唔冼調返飛行位，又成set 嘢飲放好晒.
SK 啲空姐年齡有返咁上下，有時都唔好意思叫佢served.

KA 港女空姐多，有親切感⋯⋯
CX見到就算似香港人，好多係ABC

要𥄫妹妹仔坐eco啦！business 還好，first 通常媽媽級.仲係馬拉feel..

Diamond 會員坐 Y,個阿姐會俾支水你，gold 剩係打個招呼，唔知做嘜咁，啱啱坐底抹完手又同人握手，想點啫！

現在的business 等於好多年前的first, 即係依家business 差左，或者舊時坐business 質素有咁上下，衣家雜左.

其實坐得z 好多時淨係訓下，有時間會响first lounge 食.上機係要一程静靜嘅環境体息下，其實唔洗咁關懷

我知你哋好好禮貌，但係明明睇緊戲前面個姐姐問完飲嘜30秒後面嗰個又問會煩左小小.利申，通常除headphone 回答，好撚有禮貎

通常上機會取杯嘢飲，如果唔係煩77次駕機都未開！

上面有人問果仁，係呀，first 會熱埋用ceramic 碟架，business 咪一包咁俾你.

舊時大部分人坐開U, 會識landing前自動拉開窗，收好椅，著好鞋，不過唔知點解近幾年越來越多柒人. 見過好幾次啲人係唔拉開窗，個空姐自己垃，個乘客由頭視姦到落腳

坐日航-香港-日本，如果唔除鞋換拖鞋會好怪，通常全business 係日本阿伯.

通常返香港，如果空姐主動講講廣東話好撚有親切感

越來越多長途機有WiFi, CX u class 入座位同姓有1個鍾用.唔知KA有冇

有次唔記得CX定KA, 食食下嘢個姐姐話望下窗，原來天氣好見到富士山，勁多人打卡呃like.

利申：飛行常客，長途多u or z多，KA相對較小坐⋯⋯
唔好意思，寫長咗.....

-作為乘客有無啲咩做左會令你覺得開心？
-你地係唔係唔鐘意乘客用call function揾你地？
-果盞閱讀燈其實都幾光 有無人試過投訴？
-你之前提過d老野會係咁望你令你勁不滿 咁有無試過比靚仔視姦 而你有無開聲屌佢？
-點解鐘意利記

樓主你好呀，睇曬你3個po！
多謝你既分享呀
想問你學歷咁好 屋企人有無反對你做FA？
你係公司有無見過大學生會做空姐當PT？
同埋，我聽講好多人入馬會做完之後會容易啲入到行做空姐，入面係咪真係咁多人之前做過馬會

之前miss左可以add你tg既機會
但係我真係有心想做FA
可唔可以add我

3個月先換，正常嗎？

聽日出id搭ka
唔知會唔會見到你

果陣做酒店咩位？

我已經唔後生今年27喇，不過仲係on99咁冇咩包袱，好怕做完空姐又發現唔中意抑鬱又發作。。。
樓主果陣係一有offer就好開心好期待，周圍去真係會開心到depression冇晒？我諗如果我有offer應該會驚同緊張多過開心

樓主 想問下申請左後幾耐先會收到視像first in架？

對領隊有咩睇法
係咪覺得佢地麻撚煩
左住你地做野

樓主有冇空間感壓逼証？即係長時間係陝逼地方會唔自在、焦慮等等

應該唔關事呀？馬會好易入咋喎 可能都當佢係cs工掛？

有無見過同事唔小心開左逃水滑梯？
最嚴重見過d咩工作上（空姐/機司）的錯事？（唔閂門開唔開到機？）

好問題
首先 機門全部都有個system去睇住
而開唔開門都要問準機頭先得
有佢地指示先可以開門

咁講返門既野 你會見到啲空姐聽到個command就會去到門到整黎整去
佢地就係將道門去active左有梯 咁active 左既話 一有緊急情況 可以唔需要機頭指示就開門 而呢個情況就會彈左條slide
咁飛機生產商點避免呢個情況 個system就係個關鍵位 個system 會睇到邊一隻機門active左 同埋 閂實好未
另外 每道門都有個指示燈會話俾開門條友知 如果個盞燈著左 代表佢再繼續推開道門就會彈個slide 出黎
所以係咁多野互相制衡底下 唔小心開左slide出黎少之又少

另外唔閂門開唔開到機呢個就真係未聽過 門一定要閂左先可以推橋 而且唔閂門點飛呀 大氣壓力都唔同啦

聽過之前有單未arm door 就起飛，之後成crew 人要再上過堂

緊係啦 阿姐未arm door 就cabin ready
其他crew都應該要同阿姐講未arm door
個個都有責任囉

絲打你好
岩岩爬完文見你話自己份合約唔係最舊又唔係最新，之前睇新聞話ka最新合約老底得8千蚊（2016年1/4之入職），我想問最新合約啲同事人工同你地相差幾多？有冇20k ?
因如果冇20k的話其實揀cx會唔會更好？
求解答，萬分感謝

睇得出你份人好爽快
想問下你會唔會嗲人？

多謝
有機會 公司見

唔好踩低消防 人地會死嫁 屌你

樓主有冇考過ICAO English🙈

btw 我巴打嚟

其實我好少出汗

IELTS Speaking 8好勁
我7咋 真心唔識玩

鍾意

BC後一日 同樣期期唔同 不能作準

因為成日都要蹲低派餐收餐
膝蓋關節都好易勞損

冇
但試過個cabin冇位
又番唔切crew seat
捉住張凳蹲低算

係啊 但d同事話佢都係賺錢買花戴

我到而家就算睇電影聽得明
都會開英文字幕
因為總有一兩個vocab唔識
正等如我哋都會有中文字唔識一樣
俾多個機會自己學多粒字
唔開字幕就好難知隻字係咩（如果冇見過冇聽過）

唔駛牌子啦

聽聞15-16k
利申唔清楚

買果對

其實我平時唔會點自拍影腳
但我記得應承過你
唯有喺舊相度cut俾你

多謝讚港龍有親切咁
我會keep住繼續講多啲廣東話
對住大陸客都講廣東話

- 講多謝/辛苦晒
- 直接來galley找我們會比較方
- 冇
- 有，我好誠實，靚仔就唔會屌
- 廢事自爆

個踭咁鬼高，著住做成日野咪係辛苦

屋企人會想我做其他賺錢d嘅野多d
間唔中會比說話我聽，但普遍都係支持嘅
佢哋成日話最緊要我開心

顛

去邊

咁耐？好唔衛生wor

唔係
我個陣真係差唔多好返晒先走去in
但我幾肯定如果果陣我再in都冇Offer嘅話
我應該會在一次崩潰
27歲唔算老有心未怕遲
識人in左十次 33歲先入行

我果陣冇呢味野玩

唔會

冇
但間唔中做細機都會暈機浪 好想嘔

Thanks bro

會，男朋友
有男朋友接受唔到呢種落差
亦都有男朋友好鍾意呢種落差，覺得自己tame到我

唔撚好提啦屌
4月又冇KTM
整埋d垃圾新pattern
想飛死人咩屌
Time to Win 用人用到咁盡

果陣要著高踭，而家可以著低踭

係呀，好似喺office坐得耐， 好似坐監咁 ，lunch都會想出去食飯順便郁動下

自己唔覺，男人係咁邋遢呱， 樓主就嚟又到1000喇，嚟緊會唔會諗住寫下啲遊記？

你最中意邊個故？
我想睇佢d英文版故事練英文，不過睇唔明，最後唯有睇電影版
我最中意 the lucky one 同 the longest ride

樓主介唔介意解答一下呢個，唔方便的話可以pm 的~~

救護都會過勞死嫁
btw

竟然記得我

但可唔可以搵幅靚少少

呢個真 要有儀態同保住條腰就焗住要蹲低 但又唔可以翹pat(防止俾人視姦) 最後都係膝關節受罪

想問cx完左digital interview,之後係咪就係final interview黎

thanks(暗爽緊
但我written test唔掂

我有 但3day
新pattern真係比狗做
屌佢老母個爛臭閪 爛臭閪！

English assessment大概會考d咩內容多數同個format係點

屌乜撚？
係唔係要單單都死人先叫做英雄？
為左救人而自己死個啲唔係英雄 係笨柒
消防下下出車都唔知咩事 要到現場先知
個種心理壓力你又知唔知？
幾多傻閪廢老日撚日叫消防去到可能係因為係舊式唐樓冇𨋢 話好撚攰就打比消防 你又知唔知？
要屌你就不如望下啲警犬 屌你老母臭閪日日吠
行兩步路係到話好撚攰好撚辛苦
仲要屌鳩消防話佢地唔值得成為緊急救援部隊
人地搵命搏 屌你老母迷你倉大火邊個入去救？
救護？犬隻？定你？

唔否認救護係辛苦 咁依家要係到鬥苦
人地地盤唔苦？會計返20個鐘唔苦？
on9

忽發奇想 正常急救係教cpr要搓到救護員到場先停，咁假設空姐係飛機幫乘客做cpr，係咪要搓到落機 ？假設架飛機去到一半，回程同去程都仲有幾個鐘頭

有呢啲都會inform captain
Captain多數都會divert 去最近機場趕落
人命呢架嘛 個個都想盡快救到佢

如果係我會寧願比人視姦都好過關節勞損。

唉 明明大家傾下計幾開心 你係都要嘈嘅
希望樓主同大家唔好介意 真係無意發起罵戰 亦希望呀RJ巴打你睇完就收收皮 無謂再拗落去喇

首先… 你盲 咪話屌你個臭咀囉
都算君子啦 你無啦啦口出惡言屌人 我咩都唔屌 又冇問候伯母 淨你屌你個閪咀天公地道喎

然後入正題 我冇話要單單死人先係英雄 提起消防會死嘅係你 唔好掉轉嚟講 要駁你駁自己
不過你咁中意講死 我就同你講死 做下簡單research就會知道
香港消防自有記錄(1927年起計)以嚟錄得33宗執勤中死亡
大家都憎嘅警犬呢咁? 1945年起計 執勤時死左298個 係消防9倍
而你文末講到地盤工人 咁又同你講地盤工人 只係2018年過左3個月都未夠 已經有22宗建造業意外死亡 睇埋往年嘅數字 每年平均死大約200個
邊個搵命搏有眼見啦 話消防搵命搏會死人之前 不如做下功課? google search唔係咁難用啫

另外 出嚟做野有邊個冇心理壓力 消防有 救護有 空姐空少有 甚至警犬同金融狗都有 唔好講到消防d壓力特别d咁

而你講到消防成日要出車 救護出車密到飯都冇得食 轉院又關佢事 感冒又關佢事 救人又佢 "救"屍都係佢 搓完條屍龍肉都食唔落啦
你係咁問我呢樣知唔知嗰樣知唔知 我全部都知呀 係你唔知咋

然後我確定到你真係盲嘅 我從來冇話要鬥辛苦 同心理壓力一樣 做咩工都會辛苦 揀得就預左 只係分享下我比較熟d嘅救護有咩苦況 同埋同ka crew一樣要做二奶仔啫

你要繼續打飛機話消防係英雄的話係你嘅事 要覆嘅我覆晒 有時唔係多粗口就有氣勢d威d嘅 吸收多d知識 俾d理據出嚟 下下大大聲show俾人睇你無知同埋盲唔係一件好事嚟架

希望我嘅回覆幫到你啦 係咁~

你慢慢幫狗打飛機 唔阻你
快啲去做添啊
空服完唔啱你

都話獻醜不如藏拙咯呀師兄
狗? 你盲? 空服完? 你就完
我唔笑了 留返俾

駁唔到人就玩人身攻擊

樓主未再覆我

之前仲on99 睇game of thrones唔開字幕 半集都無就不了

依家睇緊A street cat named bob, 發覺頁頁都有幾個字唔識

再lm先

員 打錯字姐
咁都叫人生攻擊
算啦 你都係唔洗講野懶係高章咁啦
事關你所期待嘅事係唔會發生 汪！

唔係話針對你 但你個人生做咩事咁慘俾人攻擊
同埋我期待緊d乜 點解我自己都睇唔透
我咪放埋隻 出嚟笑你囉 仲有咩好期待?

btw 善用回覆功能啦 一個回覆回兩家好咩

同埋多謝你讚我講野高章(暗爽緊
我平時講野都係咁架所以冇"懶係"
得閒再一齊研究下

200條MC 分listening and reading 考啲咩唔記得曬 太多

想問D黑絲邊度買？

利申:賣襪

邊到出現我人生比人攻擊？
話緊你啊狗公 做救護就做救護啦 追夢
個個都就咁考嫁啦 問問問
你快啲入嚟添啊 等緊你啊

多謝先 承你貴言
btw 閣下喺你個層次嚟講口才又好 識字又多 EQ又高 為人又decent 思路又清晰
同我呢d狗公講野實在有損身份
所以在下都係唔再回應比較好 層次唔同嘛 再講落去都只會浪費時間 希望你明白

睇到樓上有巴打考左十幾次 入到final都無bc 真係好慘
我自己考過3，4次 都fail 已經好氣餒 尤其見到同自己同期一齊考既朋友仔都已經飛緊 會覺得自己原地踏步 好失敗

不過以前我上網做research 果陣 睇到台灣女仔為左考入航空公司仲癲 坊間有好多既空姐面試班 又會有讀書會等等，甚至我見過有個case係話自己考左3x次先考到

期待第4集，
今晚女友返香港

??

我自己不嬲都有寫開
不過俾自己睇 冇public

The Notebook n Dear John

新合約都差唔多 但會飛得密d

咁撚多要求

班相

3day都好過我 差唔多3個月都冇

我果陣大概考兩個鐘 listening 1hr reading 1hr
all MC ho chi hai

幫人問
點解決時差訓唔著嘅問題

唔該晒
不過我地training的確有講要搓到我地冇力為之
Or passenger no longer shows any sign of life.

其實冇關係 俾唔俾人視姦都要蹲低
腰仲易傷過關節

繼續留名

台灣

唔駛擔心，我都考左3次

冇架喇

respect
記得有空少巴話搓過cpr但到最後都救唔返

開4啦
冇得追post好唔慣
真心好鍾意樓主d性格

下

追晒3個post 留個名比個 樓主

Dear John 好似幾好睇，拍得幾好，
但我未睇，因為好似係sad end ，所以我一直擺係度唔睇

謝樓主回覆
飛得密啲咁一個月係咪會少過十日假？

又諗到野問 係咪所有空姐都識基本手語？

做野嗰陣試下盡量直腰(好似做squat/deadlift咁) 就會冇咁易傷
至於蹲低其實都係 可以直腰 膝頭唔過腳尖(即係squat) 但做野嗰陣咁嘅動作好似唔係咁appropriate

恭喜準備1001完POST 辛苦晒

轉public,旅行遊記分享，分享快樂

除左呢d occasion我真係搵唔到
或者大家留番個1001俾我
聽日番工睇下記唔記得影作為最後回饋

冇時差問題
可以爬下文先

我都聽聞過

多謝你支持啊

十日是基本average

唔駛

咁假設有聾啞乘客要點樣溝通？

我d問題係咪好無聊

聾既 通常都會讀唇既 再唔係寫紙仔
啞既就叫佢紙仔 佢睇到聽到野架嘛

byebye la saisai, 唔好再開post 引狗公啦
希望有日坐j 見到你啦

日劇入面班網友幫電車男推爆post 嘅嗰種五味紛陳，估唔到今日竟然可以喺連登感受到少少

但要飛CCU
啲人真係...

希望有日塔港龍可以感受到你真誠既服務

Btw 可唔可以唔好俾個post完？

Lostinadelaide

多謝大家連日來嘅支持
呢個post都差唔多黎到尾聲啦
又係時候樓主我擺低番少少心路歷程

記得當初係連登度開AC
純粹係為咗想投訴一間美容黑店
但冇諗過過咗冇幾耐就好多人回覆
快嘅程度遠遠高過其他討論區 令我十分驚訝
又咁岩果幾日放假無聊好得閑
於是就開咗呢個你問我答出嚟吹下水玩吓

一開頭嗰陣真係嚇親我
冇諗過短短幾分鐘就已經有咁多人留言 覆都覆唔切
第一個post短短半日就俾人推咗上熱門
確實令小妹受寵若驚
第二個post教識左小妹唔好因為懶而亂咁留tg俾人
第三個post新會然終於學識左點加密lol

好多謝連登呢個機會讓我認識到大家
無形中好似同好多人拉近左距離
記得第一個post仲係勁多負皮 話我係雞係公廁
到第二個post終於多番正皮（好開心 ）
好開心令更多人認識自己 認同自己
甚至係令更加多人認識空姐呢份工

好開心呢度好多人支持自己
但我知道呢度 甚至呢個世界亦都有好多人唔鍾意自己
始終自己個character太出
鍾意我嘅人會好鍾意我 討厭我嘅就會好討厭我
我始終冇辦法 更加冇需要去entertain晒所有人
佢地可能心諗條女做乜鳩 扮下蟹 搏d咩
可能喺佢地狹窄嘅世界入面接受唔到我呢個異類嘅存在
但我想講嘅係我就係咁真實 咁確切咁樣存在
而其實我只不過都係做緊一啲大部份人唔做嘅嘢
不過誰又會鑑定誰正常？
又或者我自己都不甘於做常人
別人笑我太瘋癲 我笑他人紮孖辮
我唔介意俾人笑我痴線
因為其實我都唔係好明點解要咁正常哈哈哈

好多巴絲回應話睇完我所講嘅野好有啟發性
話要多謝我 鼓勵到佢地繼續前路
我反而要多謝你地
成年後才知 原來感染人也算是異能🎶
希望大家唔淨止做鍵盤戰士 都可以以行動感染別人
令更多人感受度呢份支持
雖然好老套 but this is what I always before - a little step forward.

亦都有好多人話我講嘢好搞笑
可能自己天生係諧星掛
其實我都係做返自己有個句講個句
不過帶到歡樂俾人我都好開心嘅
若然閣下係覺得聽我講粗口聽出耳油嘅話
咁我唯有再一次屌你老母作為祝福

中途有好多錯過未覆嘅tg、英文補習同埋空姐空少面試技巧
恕小妹不才 應接不暇 無法一一回覆
但想同大家講
唔好俾一次成敗得失 去決定你自己一世人嘅價值
你唔係唔得 你只係未得姐 成功總需要點運氣
正如公開試拎A一樣 大把人拎B實力同A一樣
但就只差點運氣 同差咁個賞識自己嘅伯樂咁解
最後祝大家有勇氣 dare to dream
你未必有勇氣突破個框框 跳出自己個comfort zone
但夠膽去夢想 dream the impossible dream 已經係成功嘅第一步
其實我都只係廿中
連登裡比我歷練更多嘅大有人在
小妹都只係講下自己經歷嘅感受 唔係話俾咩人生格言

最後 再一次多謝呢度咁多位嘅支持
有追post嘅你都知道我會非常之珍重呢一種萍水相逢
多謝你同我喺呢個火車上共度左三個post 共3000個留言

天下無不散之筵席
盼望有一日再同遍佈港九新界嘅你再一齊吹水
而希望到是你同我都仲活喺「香港」
而唔係一個叫「香港」嘅蚛蟈城市

多謝
With love,
Sai.

哈哈哈
連登真係一個好神奇嘅地方

樓豬鍾意痢邊個?
垃圾利都有人鍾意

.